<?xml version="1.0"?>
                    <rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:snf="http://www.smartnews.be/snf" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" version="2.0">
                        <channel>
                            <title>Die aktuellsten Anime News | Crunchyroll News</title>
                            <description>Du hast es hier zuerst erfahren! Bleib auf dem Laufenden über die aktuellsten Anime- und Manga-News aus Japan.</description>
                            <link>https://crunchyroll.com/de/news</link>
                            <copyright>© Crunchyroll, LLC</copyright>
                            <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 16:00:00 GMT</pubDate>
                            <lastBuildDate>Thu, 06 Jul 2023 16:00:00 GMT</lastBuildDate>
                            <language>de-DE</language>
                            <snf:logo><url>https://www.crunchyroll.com/i/smartnews/header-logo.png</url></snf:logo>
                            
                    <item>
                        <title>JUJUTSU KAISEN Staffel 2 entfaltet umwerfendes Opening- und Ending-Video</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Staffel 2 startet heute im Simulcast bei Crunchyroll</description>
                        <content:encoded>Heute ist der Tag der Jujuzisten und Fluchmagier, denn  JUJUTSU KAISEN  kehrt mit einer 2. Staffel zurück! Nachdem die erste Folge soeben in Japan ausgestrahlt wurde, gingen im Nachhinein das visuell spektakuläre Opening- und Ending-Video online. Folge 1 erscheint heute um 19:00 Uhr bei Crunchyroll im Simulcast. JUJUTSU KAISEN  Staffel 2  entsteht wie gewohnt im Studio MAPPA, jedoch nimmt  Shōta Goshozono  ( Chainsaw Man  Episode 8) hierfür auf dem Regiestuhl platz.  Hiroshi Seko  verfasst weiterhin das Drehbuch, während  Tadashi Hiramatsu  ( JUJUTSU KAISEN ) zusammen mit  Sayaka Koiso  die Charaktere designt und  Yoshimasa Terui  die Musik komponiert. EMPFEHLUNG:  JUJUTSU KAISEN Staffel 2: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr JUJUTSU KAISEN  Staffel 1  kannst du direkt hier auf Crunchyroll ansehen – entweder im Originalton mit deutschen Untertiteln oder in der deutschen Synchronfassung! Den Prequel-Film  JUJUTSU KAISEN 0   kannst du im Stream anschauen oder bei Crunchyroll auf  Disc  erwerben – die gesamte  erste Staffel  gibt es ebenfalls auf Disc. Die Anime-Serie basiert auf dem gleichnamigen Manga von  Gege Akutami  und wird seit 2018 in der  Weekly Shōnen Jump  von Shueisha veröffentlicht. In Japan umfasst die Reihe derzeit 23 Bände, während  Crunchyroll  20 Bände in deutscher Sprache verlegte. Zusätzlich wurde Band 0 veröffentlicht, auf dem der Prequel-Film  JUJUTSU KAISEN 0   basiert. Inhalt: 2006: Der reine Frühling, der mit der erschütternden Niederlage der beiden stärksten Jujuzisten befleckt wurde … Satoru Gojō und Suguru Getō sind zwei unvergleichliche Jujuzisten, die Meister Tengen, Eckpfeiler der Jujutsu-Gemeinschaft, auf eine bedeutende Mission entsendet. Er betraut sie mit dem Begleitschutz und Auslöschung der Sternplasmahülle Riko Amanai – das Mädchen wurde zur Vereinigung mit Meister Tengen auserwählt, um seine Unsterblichkeit zu bewahren. Doch der Erfolg ihrer Mission wird von einem Attentäter ohne Affinität für Fluchmagie gefährdet, der nicht nur der Sternplasmahülle nach dem Leben trachtet. Allmählich wird die Vergangenheit von Gojō und Getō, die später als der stärkste Jujuzist und der perfideste Fluchmagier bekannt werden sollten, enthüllt … Quelle: JUJUTSU KAISEN auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1504x846/8034d3cd73/gojo-jujutsu-kaisen-season-two-episode-one-screen.jpg"/>
                        <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 16:00:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/6/jujutsu-kaisen-staffel-2-opening-ending-video-premiere</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/6/jujutsu-kaisen-staffel-2-opening-ending-video-premiere</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Noch mehr Anime-News? Hol dir die Crunchyroll News Erweiterung für Chrome!</title>
                        <author>Crunchyroll Official</author>
                        <category>Ankündigungen</category>
                        <description>Speicher dir Artikel in einer Leseliste ab!</description>
                        <content:encoded>Nach der Enthüllung des  neuen Crunchyroll News  freuen wir uns, ein praktisches Tool mit der Chrome-Erweiterung zu enthüllen! Diese öffnet sich automatisch in einem neuen Tab und versorgt dich stets mit den neusten News! Dabei kannst du ebenfalls Artikel abspeichern und dir eine Leseliste anlegen. Hol dir jetzt die  Chrome-Erweiterung , um stets auf dem Laufenden zu bleiben! Wie funktioniert die Chrome-Erweiterung für Crunchyroll News? Sobald die Erweiterung installiert ist, wird sie automatisch beim Öffnen eines neuen Tabs in Chrome aufgerufen. Sie liefert dir die neusten Anime-News, Interviews, Quizze, Features und mehr von Crunchyroll News auf einen kompakten Blick. Wenn du zudem mit einem Crunchyroll-Konto eingeloggt bist, verfügt die Erweiterung über die Bonusfunktion einer Leseliste. Damit kannst du Artikel mit einem Lesezeichen versehen, damit du sie später leichter wiederfindest. Leseliste Um einen Artikel abzuspeichern, klickst du ganz einfach auf das Lesezeichen-Symbol oben rechts auf dem Titelbild! Der Artikel erscheint dann automatisch in deiner persönlichen Leseliste und kann ebenso durch einen Klick wieder entfernt werden. Hinweis: Gespeicherte Artikel werden möglicherweise nicht in Inkognito-Fenstern oder bei Benutzern, die ihre Cookies gelöscht haben, gespeichert. Klingt gut? So kommst du an die Erweiterung für Crunchyroll News ran! Öffnen Chrome und  lade dir die Erweiterung hier herunter . Du kannst deine Einstellungen im Abschnitt „Erweiterungen“ der Chrome-Einstellungen aktualisieren. Und das war&#039;s – kein Hexenwerk, richtig?! Wenn du nun also einen neuen Tab in Chrome öffnest, hast du die neusten Anime-News und -Features immer griffbereit! Ebenfalls kannst du die Sprache wechseln, indem du ganz nach unten scrollst und eine beliebe Sprache, in der Crunchyroll News operiert, auswählst! Was ist sonst noch neu bei Crunchyroll News? In Crunchyroll News steckt viel mehr als nur ein neues Design! Hier findest du  alle Funktionen und Features im Überblick ! &gt;&gt; Lade dir hier die Chrome-Erweiterung für Crunchyroll News herunter &lt;&lt;</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/7066b31f9a/chrome-erweiterung-de.png"/>
                        <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 16:00:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/6/crunchyroll-news-chrome-erweiterung</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/6/crunchyroll-news-chrome-erweiterung</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Link Click Staffel 2 präsentiert Ending-Video vorab der Premiere</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ab dem 14. Juli bei Crunchyroll im Simulcast</description>
                        <content:encoded>Leider können wir nicht in die Zukunft eintauchen und die Premiere von  Link Click  Staffel 2  früher herbeiführen, aber wir können uns dem Ending-Video bereits vorab hingeben! Denn der offizielle Twitter-Account des Donghua veröffentlichte das Ending „THE TIDES“ der chinesischen Rockband  Bai Sha JAWS , die bereits das Opening zu Staffel 1 lieferte. Die 2. Staffel des Original-Donghua  Link Click  entsteht erneut im Studio Haoliners Animation League unter der Regie von  Haoling Li . Während die erste Staffel samt mehrerer Shorts bereits auf Crunchyroll verfügbar ist, startet die 2. Staffel am 14. Juli bei Crunchyroll im Simulcast. Inhalt: Irgendwo in einer Metropole gibt es einen kleinen Laden namens „Fotogeschäft Shi Guang“. Zwar hat der Laden nicht viele Kunden – aber die beiden Inhaber Cheng Xiaoshi und Lu Guang haben eine ganz besondere Fähigkeit: Sie können sich in die Fotos hineinversetzen und mit dieser Superkraft auch außergewöhnliche Kundenwünsche erfüllen. Aber oft läuft es nicht wie geplant … Quelle:  Link Click auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1280x720/fe44cfaa5e/link-click-season-2-ed.jpg"/>
                        <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 13:15:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/6/link-click-staffel-2-ending-video-bai-sha-jaws</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/6/link-click-staffel-2-ending-video-bai-sha-jaws</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>JUJUTSU KAISEN Staffel 2: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Guides</category>
                        <description>Das Highlight der Sommer-Season geht an den Start</description>
                        <content:encoded>Alles Gute und Böse hat irgendwo seinen Ursprung: Auch der stärkste Jujuzist und der perfideste Fluchmagier haben eine blutige Vergangenheit, die mit  JUJUTSU KAISEN   Staffel 2  offenbart wird. Was mag wohl vorgefallen sein, dass die innige Freundschaft von Gojō und Getō so hat entgleisen lassen, dass einer von ihnen (oder sogar beide) mit dem Leben bezahlen mussten? Lange haben wir die 2. Staffel von  JUJUTSU KAISEN  antizipiert und heute ist es endlich so weit, diese in der  Sommer-Season 2023  bei Crunchyroll im Simulcast zu begrüßen! Doch vorab der ersten Episode haben wir in unserem Spotlight alles – Trailer, Visuals, Details zu Charakteren, deren Besetzung und dem Produktionsteam – für dich zusammengetragen. Damit kannst du deine Wissens-Sphäre entfalten! Navigation Wann und wo im Stream Inhalt Offizieller Trailer Charaktere und Sprechercast Produktionsteam Visuals Zusätzliche Infos JUJUTSU KAISEN Staffel 2 – Wann und wo streamen Die 2. Staffel von  JUJUTSU KAISEN  ist in zwei bzw. drei Arcs aufgeteilt, die der Manga-Vorlage folgen. So startet Staffel 2 mit dem  Hidden Inventory  und  Premature Death Arc , die sich der Vergangenheit von Gojō und Getō widmen. Im Anschluss folgt der  Shibuya Incident Arc , der sich im Manga über fast 60 Kapitel erstreckt und ein kämpferisches Erlebnis vom Feinsten bietet. Wichtig zu wissen:  JUJUTSU KAISEN Staffel 2 kündigt verlängerte Pause zwischen den Arcs an Die gesamte erste Staffel von  JUJUTSU KAISEN  sowie der Prequel-Film  JUJUTSU KAISEN 0  stehen dir auf Crunchyroll im Originalton mit deutschen Untertiteln und mit deutscher Synchronisation zur Verfügung. Staffel 2 wird ebenfalls eine deutsche Synchro erhalten, jedoch folgen der Termin und Cast erst zu einem späteren Zeitpunkt. JUJUTSU KAISEN Staffel 2 – Inhalt 2006: Der reine Frühling, der mit der erschütternden Niederlage der beiden stärksten Jujuzisten befleckt wurde … Satoru Gojō und Suguru Getō sind zwei unvergleichliche Jujuzisten, die Meister Tengen, Eckpfeiler der Jujutsu-Gemeinschaft, auf eine bedeutende Mission entsendet. Er betraut sie mit dem Begleitschutz und Auslöschung der Sternplasmahülle Riko Amanai – das Mädchen wurde zur Vereinigung mit Meister Tengen auserwählt, um seine Unsterblichkeit zu bewahren. Doch der Erfolg ihrer Mission wird von einem Attentäter ohne Affinität für Fluchmagie gefährdet, der nicht nur der Sternplasmahülle nach dem Leben trachtet. Allmählich wird die Vergangenheit von Gojō und Getō, die später als der stärkste Jujuzist und der perfideste Fluchmagier bekannt werden sollten, enthüllt … JUJUTSU KAISEN Staffel 2 – Offizieller Trailer JUJUTSU KAISEN Staffel 2 – Charaktere und Cast JUJUTSU KAISEN   Staffel 2  wirft uns direkt mehr als 10 Jahre in die Vergangenheit, als Satoru Gojō und Suguru Getō selbst noch Schüler im zweiten Jahr der städtischen Jujutsu-Akademie sind. Trotz dieses großen Zeitunterschieds bleiben die Synchronstimmen natürlich erhalten, denn wer möchte schon die nonchalante und durchdringende Stimme von Gojō oder die ruhige und kalkulierende Stimme von Getō   missen? Satoru Gojō VA: Yūichi Nakamura (Hawks in  My Hero Academia ) Suguru Getō VA: Takahiro Sakurai (Reigen in  Mob Psycho 100 ) Shoko Ieiri VA: Aya Endō (Silky in  The Ancient Magus&#039; Bride ) Masamichi Yaga VA: Sullivan in  Welcome to Demon School! Iruma-kun ) Yu Haibara Kento Nanami VA: Kenjirō Tsuda (Mikoto Suou in  K ) Mei Mei VA: Kotono Mitsuishi (Bunny in  Sailor Moon ) Utahime Iori VA: Yōko Hikasa (Rias Gremory in  High School DxD ) Riko Amanai (Sternplasmahülle) VA: Anna Nagase (Ushio in  Bright Sun – Dark Shadows ) Misato Kurio VA: Risa Shimizu (Amira in  Shingeki no Bahamut ) Shiu Kong VA: Hiroki Yasumoto (Chad in  Bleach ) Toji Fushiguro VA: Takehito Koyasu (Zeke in  Attack on Titan ) JUJUTSU KAISEN Staffel 2 – Produktionsteam Während der Kern des Produktionsteams von  JUJUTSU KAISEN  bei MAPPA weitgehend erhalten bleibt, gibt es jedoch eine essenzielle Umbesetzung – die des Regisseurs. Für die erste Staffel und den Anime-Film war Sunghoo Park als Regisseur tätig, doch für Staffel 2 wechselt  Shōta Goshozono  in diese bedeutende Position und gibt dabei sogar sein Debüt. Ein gänzlich unbeschriebenes Blatt ist er dennoch nicht, da er schon als Episodenregisseur bei   Chainsaw Man  (8) und  JUJUTSU KAISEN  (8 &amp; 17) fungierte. Originalwerk von Gege Akutami Anime-Studio MAPPA Regie Shōta Goshozono Regieassistenz Ryota Aikei Drehbuch und Serienkomposition Hiroshi Seko ( Attack on Titan Final Season ,  Banana Fish, Dorohedoro,  JUJUTSU KAISEN ,  Mob Psycho 100 , Zom 100: Bucket List of the Dead ) Charakterdesign Sayaka Koiso ( Rokka: Braves of the Sic Flowers ) Tadashi Hiramatsu ( JUJUTSU KAISEN ,  Parasyte -the maxim- ,  Yuri!!! on ICE ) Art Director Junichi Higashi ( Beelzebub, Junjo Romantica, The Legend of the Legendary Heroes, Ya Boy Kongming ) Color Design Eiko Matsushima ( JUJUTSU KAISEN ) Director of Photography Teppei Ito ( Banana Fish,  Chainsaw Man ,  JUJUTSU KAISEN ) Sound Director Yasunori Ebina ( Date A Live, Fruits Basket (2001),  Naruto ,  Ranking of Kings ,  Raeliana – Wie sie die Verlobte des Dukes wurde ) Editor Keisuke Yanagi ( Handyman Saitou in another world ,  JUJUTSU KAISEN 0 ,  Kingdom 3 ,  My One-Hit Kill Sister ,  Tokyo Ghoul ) Musik Yoshimasa Terui ( JUJUTSU KAISEN ) Opening „Ao no Sumika“ von Tatsuya Kitani Ending „Akari“ von Soushi Sakiyama JUJUTSU KAISEN Staffel 2– Visuals Wie bereits angesprochen, wird  JUJUTSU KAISEN  Staffel 2 aus den Arcs  Hidden Inventory, Premature Death  und S hibuya Incident  bestehen. Bislang enthüllte Japan vornehmlich Material zu den ersten beiden Arcs, jedoch gab es auch zwei Visuals, die bei Zusammensetzung die Vergangenheit und Gegenwart der Anime-Serie kontrastieren. JUJUTSU KAISEN Staffel 2 – Zusätzliche Infos Die Anime-Serie basiert auf dem Manga von  Gege Akutami  und wird seit 2018 in der  Weekly Shōnen Jump  von Shueisha veröffentlicht. In Japan umfasst die Reihe derzeit 23 Bände, während  Crunchyroll  20 Bände in deutscher Sprache verlegte. Zusätzlich wurden Band 0, auf dem der Prequel-Film  JUJUTSU KAISEN 0  basiert, sowie die beiden Light Novels –  Der Sommer ist vorbei  und  Der dornige Pfad der Dämmerung  – veröffentlicht. Genaue Sendezeit von JUJUTSU KAISEN Staffel 2 bei Crunchyroll steht fest! JUJUTSU KAISEN Manga überschreitet 80 Millionen Exemplare JUJUTSU KAISEN Staffel 2 kündigt verlängerte Pause zwischen den Arcs an JUJUTSU KAISEN kündigt Videospiel Cursed Clash mit Trailer an JUJUTSU KAISEN Staffel 2 enthüllt neuen Trailer sowie Designs zum Shibuya Incident Arc FEATURE: Das Dark Trio der Shonen Jump ist die neue Big 3 der Anime JUJUTSU KAISEN 0 feiert in Kürze sein Disc-Release</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/c93e631285/jujutsu-kaisen-staffel-2-titelbild-gojo.jpg"/>
                        <pubDate>Thu, 06 Jul 2023 10:50:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/6/jujutsu-kaisen-staffel-2-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/6/jujutsu-kaisen-staffel-2-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Genaue Sendezeit von JUJUTSU KAISEN Staffel 2 bei Crunchyroll steht fest!</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Ankündigungen</category>
                        <description>Tauche in die Vergangenheit von Satoru Gojō und Suguru Getō ein</description>
                        <content:encoded>Morgen ist es endlich an der Zeit, in die Vergangenheit des stärksten Jujuzisten –  Satoru Gojō – einzutauchen! Doch wann genau startet  JUJUTSU KAISEN  Staffel 2  im Simulcast? Die erste Folge steht dir ab dem  6. Juli um 19:00 Uhr  exklusiv auf Crunchyroll im Stream bereit – einen Termin und Uhrzeit für die deutsche Synchro gibt es zu einem späteren Zeitpunkt. JUJUTSU KAISEN  Staffel 2  entsteht wie gewohnt im Studio MAPPA, jedoch nimmt  Shōta Goshozono  ( Chainsaw Man  Episode 8) hierfür auf dem Regiestuhl platz.  Hiroshi Seko  verfasst weiterhin das Drehbuch, während  Tadashi Hiramatsu  ( JUJUTSU KAISEN ) zusammen mit  Sayaka Koiso  die Charaktere designt und  Yoshimasa Terui  die Musik komponiert. EMPFEHLUNG:  JUJUTSU KAISEN Staffel 2 kündigt verlängerte Pause zwischen den Arcs an JUJUTSU KAISEN  Staffel 1  kannst du direkt hier auf Crunchyroll ansehen – entweder im Originalton mit deutschen Untertiteln oder in der deutschen Synchronfassung! Den Prequel-Film  JUJUTSU KAISEN 0   kannst du im Stream anschauen oder bei Crunchyroll auf  Disc  erwerben – die gesamte  erste Staffel  gibt es ebenfalls auf Disc. Die Anime-Serie basiert auf dem gleichnamigen Manga von  Gege Akutami  und wird seit 2018 in der  Weekly Shōnen Jump  von Shueisha veröffentlicht. In Japan umfasst die Reihe derzeit 23 Bände, während  Crunchyroll  20 Bände in deutscher Sprache verlegte. Zusätzlich wurde Band 0 veröffentlicht, auf dem der Prequel-Film  JUJUTSU KAISEN 0   basiert. Inhalt: 2006: Der reine Frühling, der mit der erschütternden Niederlage der beiden stärksten Jujuzisten befleckt wurde … Satoru Gojō und Suguru Getō sind zwei unvergleichliche Jujuzisten, die Meister Tengen, Eckpfeiler der Jujutsu-Gemeinschaft, auf eine bedeutende Mission entsendet. Er betraut sie mit der Begleitung und dem Schutz der Sternplasmahülle Riko Amanai – das Mädchen wurde zur Vereinigung mit Meister Tengen auserwählt, um seine Unsterblichkeit zu bewahren. Doch der Erfolg ihrer Mission wird von einem Attentäter ohne Affinität für Fluchmagie gefährdet, der nicht nur der Sternplasmahülle nach dem Leben trachtet. Allmählich wird die Vergangenheit von Gojō und Getō, die später als der stärkste Jujuzist und der perfideste Fluchmagier bekannt werden sollten, enthüllt …</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/41a258b50c/gojo-satoru-jujutsu-kaisen-season-2.jpg"/>
                        <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 19:00:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/5/genaue-sendezeit-jujutsu-kaisen-staffel-2-crunchyroll</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/5/genaue-sendezeit-jujutsu-kaisen-staffel-2-crunchyroll</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Goblin Slayer Staffel 2 feiert Weltpremiere auf der AnimagiC 2023!</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Vom 4.-6. August findet die AnimagiC in Mannheim statt</description>
                        <content:encoded>Die Relevanz von Deutschland steigt in der Anime-Industrie stetig. Ein Beweis ist die eben verkündete Weltpremiere der 2. Staffel von  Goblin Slayer  in Deutschland! Richtig gelesen! Wie AniMoon soeben enthüllt hat, werden auf der  AnimagiC 2023  in Mannheim die ersten beiden Episoden der Fortsetzung in Originalvertonung mit Untertiteln zu sehen sein. Im Gegensatz zum Vorgänger entsteht  Goblin Slayer II  im Studio LIDENFILMS unter der Regie von  Misato Takada . Für das Drehbuch zeichnet sich  Hideyuki Kurata  ( Goblin Slayer ) verantwortlich, während sich  Hiromi Kato  ( Guilty Crown ) dem Charakterdesign annimmt und  Kenichiro Suehiro  ( Golden Kamuy ) die Musik komponiert. EMPFEHLUNG:  A Playthrough of a Certain Dude&#039;s VRMMO Life Anime feiert in Deutschland Weltpremiere Die Anime-Serie basiert auf der gleichnamigen Light Novel von Autor  Kumo Kagyu  und Illustrator  Noboru Kannatsuki . In Japan publizierte SB Creative bislang 16 Bände, während die Manga-Adaption von  Kousuke Kurose  14 Bände umfasst. Sowohl die Light Novel als auch der Manga werden hierzulande durch den Verlag altraverse verlegt. Inhalt (via AniMoon): In einer Welt, die von Monstern und Dämonen bedroht wird, schließt sich eine junge Priesterin der „Gilde der Abenteurer“ an. Doch schon ihre erste Mission entwickelt sich zum Albtraum: Unerwartet gerät sie in einen Hinterhalt von Goblins! Die kleinen Ungeheuer sind im ganzen Land als tabulose Räuber gefürchtet, die Männer töten und Frauen verschleppen. Erst in letzter Sekunde kommt der Priesterin ein weiterer Abenteurer zur Hilfe: Der Goblin Slayer. Ein wortkarger Krieger, der es sich zur Aufgabe gemacht hat, sämtliche Goblins auszurotten. Zusammen mit drei weiteren Abenteurern ziehen sie fortan gemeinsam in die Schlacht gegen Goblin-Armeen, angeführt von Goblinschamanen und Goblinchampions. Doch am Ende kann es nur ein Ziel geben: Sie müssen den Goblinkönig töten! Quelle:  AnimagiC auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/3ed6c662e9/goblin-slayer-staffel-2-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 16:13:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/5/goblin-slayer-staffel-2-weltpremiere-animagic-2023</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/5/goblin-slayer-staffel-2-weltpremiere-animagic-2023</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Welcher One Piece Arc passt am besten zu dir?</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Quizze</category>
                        <description>Konnte dich Wano oder Alabasta mehr begeistern?</description>
                        <content:encoded>Von Alabasta bis Wano: Finde heraus, welcher Arc am besten zu dir passt! Wenn es um Anime mit ikonischen Arcs geht, können nur wenige mit   One Piece   mithalten – und das liegt nicht an der herrlichen Länge von  One Piece . Viel mehr liegt der Grund darin, dass viele von ihnen so gut konstruiert und mit so perfekt getimten Momenten von Drama und Triumph gefüllt sind, sodass Fans sie als unvergesslich bezeichnen. Aber welcher Arc passt am besten zu dir? Ist es die Rettung des Wüstenkönigreichs Alabasta? Das Renne um die Befreiung von Nico Robin in Enies Lobby? Die Odyssee, die Samurai in Wano zu rächen? Finde es mit diesem Quiz heraus! One Piece  ist voller großartiger Arcs und ich bin sicher, dass jeder seine eigenen Favoriten hat. Welcher Arc hat dich bislang am meisten begeistert? Lass es uns in den Kommentaren wissen!</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/6ed4d81921/one-piece-strohhutbande.png"/>
                        <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 16:00:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/quizzes/2023/7/5/quiz-welcher-one-piece-arc-passt-zu-dir</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/quizzes/2023/7/5/quiz-welcher-one-piece-arc-passt-zu-dir</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>MF GHOST Anime legt mit Trailer Premiere und Titelsong-Details fest</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Im Oktober geht es los</description>
                        <content:encoded>Crunchyroll gönnt sich mit dem Rennsport-Anime  MF GHOST  bald ein ordentliches Tuning  im Simulcast . Wie die Verantwortlichen heute mittels Trailer enthüllt haben, wird die Anime-Serie bereits im  Oktober 2023  die Elektromotoren anschmeißen. Damit aber noch nicht genug: Details zu den Titelsongs gibt es ebenfalls. Im Trailer sind aber nicht nur tolle Autos zu sehen, sondern auch Details zu den Titelsongs wurden offenbart. So wird das Opening „JUNGLE FIRE feat. MOTSU“ von  Yu Serizawa  performt. „Stereo Sunset (Prod. AmPm)“ wird als Ending fungieren und von  Himika Akaneya  in Szene gesetzt. EMPFEHLUNG:  Motorsport-Anime HIGHSPEED Étoile stellt mit Visual neue Charaktere vor Die Anime-Serie  MF GHOST  entsteht dabei im Studio FelixFilm unter der Regie von  Tomohito Naka  ( Sword Gai The Animation ). Um das Drehbuch kümmert sich  Kenichi Yamashita  ( D.Gray-man Hallow ), während  Naoyuki Onda  ( Inuyashiki ) die Charaktere designt und  Akio Dobashi  ( Dance in the Vampire Bund ) die Musik komponiert. Der Manga wird seit September 2017 im  Weekly Young Magazine  von Kodansha veröffentlicht – der Verlag brachte in Japan bisher 17 Bände in den Handel. Die Geschichte spielt 15 Jahre nach Initial D, wo Fahrzeuge mit Verbrennungsmotoren wie Benzinmotoren eingestellt wurden und Elektro- und Brennstoffzellenfahrzeuge die Norm geworden sind. Inhalt: 202X: eine Zukunft jenseits von Initial D. Selbstfahrende Autos sind in Japan weitverbreitet, und öffentliche Straßen werden für Autorennen genutzt. In dieser Zeit hat ein Rennen namens MFG weltweit an Popularität gewonnen. Porsche, Ferrari, Lamborghini – die Teilnehmer werden eingeladen, mit ihren schnellsten Sportwagen anzutreten. Einer dieser Teilnehmer ist Kanata Livington, der unter der Anleitung von Takumi Fujiwara eine britische Rennsportschule absolvierte. Er kehrt nach Japan zurück, um am MFG teilzunehmen und ein weiteres Ziel zu erfüllen. Quelle:  MF Ghost auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/eec9572d22/mf-ghost-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:42:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/5/mf-ghost-anime-trailer-premiere-titelsongs</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/5/mf-ghost-anime-trailer-premiere-titelsongs</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Undead Murder Farce Anime: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Guides</category>
                        <description>Ab heute im Simulcast bei Crunchyroll zu sehen</description>
                        <content:encoded>Kaum eine Anime-Serie hat in den letzten Wochen so regelmäßig Details rund um Charaktere geteilt, wie der Mystery-Anime  Undead Murder Farce . Die körperlose Aya macht sich mit ihren Begleitern auf, um übernatürliche Kriminalfälle in Europa zu lösen und nebenbei ihren Körper wiederzuerlangen. Ob ihr das zu gelingen vermag, wird der Simulcast bei Crunchyroll zeigen. Düstere Machenschaften sorgen für Spannung und Aufregung in der  Sommer-Season 2023  bei Crunchyroll. Die Anime-Serie  Undead Murder Farce   wird sich diesen mysteriösen Vorfällen mit Freuden annehmen, damit du beherzt diese Season genießen kannst. Was du alles über die Serie wissen musst – Trailer, Visuals, Charaktere und mehr –, findest du in dieser Übersicht! &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Undead Murder Farce &lt;&lt; Navigation Wann und wo im Stream Inhalt Offizieller Trailer Charaktere und Sprechercast Produktionsteam Visuals Zusätzliche Infos Undead Murder Farce – Wann und wo streamen Undead Murder Farce – Inhalt Im 19. Jahrhundert wird die Welt von Vampiren, Golems, Werwölfen und anderen paranormalen Kreaturen bewohnt. Die unsterbliche Schönheit Aya Rindo, die nur aus einem körperlosen Kopf besteht, reist zusammen mit dem Halb-Mensch-Halb-Dämon „Demon Killer“ Tsugaru Shunichi und ihrem treuen Dienstmädchen Shizuku Hasei als übernatürliche Detektivin durch Europa. Dabei lösen sie übernatürliche Rätsel, während sie nach ihrem verlorenen Körper sucht. Undead Murder Farce – Offizieller Trailer Undead Murder Farce – Charaktere und Cast   Über Wochen hinweg versorgte die Anime-Serie  Undead Murder Farce  Interessenten nicht nur mit Details zu Charakteren und Cast. Jeder relevante Charakter erhielt außerdem ein interessantes Key Visual, das der druckfrischen Neuigkeit einen gewissen Flair verlieh. Doch welche Ermittler und Schurken finden in diesem Mystery-Krimi zusammen? Hier findest du alle Charaktere und ihre Visuals auf einem Blick! Aya Rindo VA: Tomoyo Kurosawa (Kumiko Omae in  Sound! Euphonium ) Tsugaru Shinuchi VA: Taku Yashiro (Hirokazu Arai in  Chainsaw Man ) Shizuku Hasei VA: Makoto Koichi (Sakura Otome in  Lycoris Recoil ) Annie Kerber VA: Sayumi Suzushiro (Nijika Ijicha in  BOCCHI THE ROCK! ) Detektiv VA: Shin’ichirō Miki (Lockon Stratos in  MOBILE SUIT GUNDAM 00 ) Freund des Detektivs VA: Masaki Aizawa (Eiji Date in  Fighting Spirit ) Arsene Lupin	 VA: Mamoru Miyano (Dazai in  Bungo Stray Dogs ) Phantom VA: Hiro Shimono (Zenitsu in  Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba ) Kriminelles Genie VA: Wataru Yokojima (Alexander Lloyds in  Tiger &amp; Bunny ) Aleister Crowley VA: Tomokazu Sugita (Gintoki in  Gintama ) Carmilla VA: Reina Kondō (Pawoo in  SABIKUI BISCO ) Victor VA: Itaru Yamamoto (Parks Orlok in  The Case Study of Vanitas ) Jack the Ripper VA: Sōma Saitō (Miyano in  Sasaki and Miyano ) Nora VA: Maaya Uchida (Rikk in  Love, Chunibyo &amp; Other Delusions! ) Vera VA: Yumiri Hanamori (Ai Hayasaka in  Kaguya-sama: Love Is War ) Kaya VA: Saima Nakano (Minori aus  Classroom of the Elite ) Undead Murder Farce – Produktionsteam Bereits mit der Erfolgsserie  Kaguya-sama: Love Is War  hat  Momoru Hatakeya  bewiesen, dass er ein glückliches Händchen als Regisseur hat. Unter seinen Anweisungen hat sich im Studio Lapintrack ein ebenso vielseitiges Team zusammengefunden, wie die Serie verschiedenste Charaktere hergibt. Originalwerk von Yugo Aosaki Anime-Studio Lapintrack Regie Momoru Hatakeyama ( Kaguya-sama: Love Is War ,  Sankarea: Undying Love ,  Record of Grancrest War ) Drehbuch und Serienkomposition Noboru Takagi ( Durarara!! ,  My Little Monster ,  Kuroko’s Basketball ) Charakterdesign Zerogo Iwamoto Yugo Aosaki ( Shine On! Bakumatsu Bad Boys ,  Onna no Sono no Hoshi ) Art Director Teru Sekiguchi ( Made in Abyss: Die Goldene Stadt der sengenden Sonne ,  Atelier Ryza: Ever Darkness &amp; the Secret Hideout The Animation ) Satō Riku Director of Photography Tomoyuki Shiokawa ( The Promised Neverland ,  Steins;Gate 0 ) Sound Director Kazuhiro Wakabayashi ( The Seven Deadly Sins ,  Mob Psycho 100 ,  Blue Exorcist ) Editor Rie Matsubara ( The Promised Neverland ,  Puella Magi Madoka Magica ,  Kaguya-sama: Love Is War ) Musik Yuma Yamaguchi ( Link Click ,  I&#039;m Kodama Kawashiri ) Opening „Crack-Crack-Crackle“ von CLASS:y Ending „reversal“ von Anna Undead Murder Farce – Visuals Visuals hat die Anime-Serie  Undead Murder Farce  wie eine Druckerei auf Hochtouren ausgeliefert. Aber neben der verschiedenen Charaktervisuals gibt es auch eine handverlesene Auswahl an Key Visuals, die von sich und der Serie durchaus zu überzeugen wissen. Undead Murder Farce – Zusätzliche Infos Die Anime-Serie basiert auf der gleichnamigen Light-Novel-Reihe  Undead Girl Murder Farce  von  Yugo Aosaki . Seit 2015 veröffentlichte Kodansha drei Bände der Novel in Japan, wobei die Manga-Adaption von  Haruka Tomoyama  ebenfalls drei Bände umfasst. Fuji TV kündigt neue Anime Metallic Rouge, Undead Murder Farce &amp; mehr an Undead Murder Farce Anime befreit mit Trailer konkreten Starttermin aus dem Käfig Undead Murder Farce Anime entschlüsselt Opening- und Ending-Video vorab der Premiere Undead Murder Farce Anime feiert morgige Premiere mit packendem Visual &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Undead Murder Farce &lt;&lt;</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1000x563/6d580a587e/undead-murder-farce-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 15:30:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/5/undead-murder-farce-anime-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/5/undead-murder-farce-anime-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Ein Zeichen der Zuneigung Manga erhält Anime-Adaption</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ein Trailer samt Key Visual stimmt auf den Start 2024 ein</description>
                        <content:encoded>Die Studentin Yuki aus der Manga-Reihe  Ein Zeichen der Zuneigung  ist taub und als sie Hilfe braucht, eilt ihr ein Kommilitone zu Hilfe und behandelt sie ganz natürlich und ohne Voreingenommenheiten, was sie sehr überrascht. Nun wurde mittels erstem Trailer eine Anime-Adaption dieser liebenswerten Geschichte für  Januar 2024  vorgestellt. Die Anime-Serie  Ein Zeichen der Zuneigung  ensteht unter der Regie von  Yūta Murano  ( How Not To Summon A Demon Lord ) im Studio Ajia-do. Das Drehbuch schreibt hierbei  Yōko Yonaiyama  ( Skip and Loafer ), während  Kasumi Sakai  die Charakterdesigns ausfertigt. Die musikalische Untermalung wird von  Yukari Hashimoto  ( Toradora! ) zusammengestellt. EMPFEHLUNG:  My Tiny Senpai Anime: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr Sumire Morohoshi  (Emma in  The Promised Neverland ) als Yuki Itose Yū Miyazaki  (Kihel in  100 Sleeping Princes &amp; The Kingdom of Dreams ) als Itsuomi Nagi Die Manga-Reihe  Ein Zeichen der Zuneigung  stammt von  suu Morishita  und erscheint seit Juli 2019 bei Magazin  Dessert  von Kodansha. In einer Woche erscheint Band 9 in Japan. Hierzulande verlegt altraverse die Reihe mit derzeit sieben Bänden im Portfolio. Inhalt (via altraverse): Als die gehörlose Studentin Yuki eines Tages in Schwierigkeiten gerät, kommt ihr ihr Kommilitone Itsuomi zu Hilfe. Yuki ist fasziniert von Itsuomi, da er sie trotz ihres Handicaps wie einen ganz normalen Menschen behandelt. Durch ihn beginnt Yuki nicht nur eine neue Welt zu entdecken, sondern bekommt auch zum ersten Mal Herzklopfen. Quelle:  Ein Zeichen der Zuneigung auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/44faab1b92/ein-zeichen-der-zuneigung-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Wed, 05 Jul 2023 10:16:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/5/ein-zeichen-der-zuneigung-anime-adaption-trailer-ankuendigung</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/5/ein-zeichen-der-zuneigung-anime-adaption-trailer-ankuendigung</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>MASHLE: MAGIC AND MUSCLES Manga endete kürzlich</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Wie wäre es mit ein paar Windbeuteln zum gelungenen Abschluss?</description>
                        <content:encoded>Gerade als die erste Staffel von  MASHLE: MAGIC AND MUSCLES  endete und  Staffel 2 für Januar 2024  in Aussicht steht, verabschiedet sich nun auch der Manga. Am 3. Juli erschien das letzte Kapitel von  Hajime Komotos  Manga mit einer Farbseite in der  Weekly Shōnen Jump , womit auch Mashs Reise zum Abschluss kam. Um das Ende des Manga und die Ankündigung der 2. Staffel von  MASHLE: MAGIC AND MUSCLES  zu feiern, zeichnete Anime-Regisseur  Tomoya Tanaka  Mash als Windbeutel mit einer besonderen Botschaft für Komoto. Zeichnung von Tanaka Tanaka bedankte sich bei Komoto für seine harte Arbeit an der Reihe und sagte, dass er sich „jede Woche darauf freute“ und hohe Erwartungen in die Fortsetzung der Anime-Adaption setzt. Der 18. und letzte Band von  MASHLE: MAGIC AND MUSCLES  erscheint am 4. Oktober zusammen mit einem Fanbuch in Japan. EMPFEHLUNG:  MASHLE: MAGIC AND MUSCLES Anime kündigt 2. Staffel an Der Manga  MASHLE: MAGIC AND MUSCLES  wird hierzulande bei Carlsen Manga auf Deutsch verlegt – bislang erschienen sieben Bände. Die Anime-Serie entsteht bei A-1 Pictures unter der Regie von  Tomoya Tanaka ; Crunchyroll zeigte die erste Staffel im Simulcast und stattete diese mit einer deutschen Synchro aus. Inhalt: In einer Welt, in der ein jeder über magische Fähigkeiten verfügt, lebt in den Tiefen eines Waldes der junge Mann Mash Burnedead. Er kann keinen Funken Magie anwenden und trainiert stattdessen zielstrebig, um seine Muskeln zu stählen. Eigentlich wollte er ein friedliches Leben mit seinem Vater genießen, doch als sein Geheimnis ans Licht kommt, wird Mash als einzigen Ausweg an der Magieschule eingeschrieben. Wird es ihm gelingen, jeden Zauber einzig mit der Kraft seiner Muskeln zu zerschmettern? Quelle:  MASHLE: MAGIC AND MUSCLES auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1504x846/0b069adfee/mashle-season-1-episode-10-mash-eating-creampuff.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 23:12:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/mashle-magic-and-muscles-manga-ende</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/mashle-magic-and-muscles-manga-ende</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Bleach: Thousand-Year Blood War Anime enthüllt neues Key Visual für Part 2</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Part 2 feiert am 8. Juli Premiere</description>
                        <content:encoded>Während wir in eine weitere Woche mit heißen Premieren der Sommer-Season 2023 eintreten, hat  Bleach: Thousand-Year Blood War, Part 2 - The Separation  ein neues Key Visual veröffentlicht. Dieses zeigt Yhwach und die Sternritter, bevor diese am  8. Juli  wieder bei Disney+ in Aktion treten. Key Visual Bleach: Thousand-Year Blood War  entsteht weiterhin im Studio Pierrot unter der Regie von  Tomohisa Taguchi  ( Akudama Drive ). Für das Drehbuch ist ebenfalls  Tomohisa Taguchi  verantwortlich, während  Masashi Kudō  ( Tower of God ) die Charaktere designt und  Shirō Sagisu  ( Bleach ) die Musik komponiert. EMPFEHLUNG:  Crunchyroll Anime-Lineup der Sommer-Season 2023 Die Manga-Reihe  Bleach  wurde ursprünglich mit 74 Bänden abgeschlossen, die hierzulande allesamt von TOKYOPOP publiziert wurden. Aufgrund der großen Beliebtheit entschied man sich der Verlag dafür, die Reihe  Extreme Edition  erneut aufzulegen – diese ist bereits komplett auf Deutsch erhältlich. Inhalt (via TOKYOPOP): Ichigo Kurosaki, ein 15-jähriger Schüler, besitzt schon seit seiner Kindheit die Fähigkeit, Geister zu sehen. So trifft Ichigo auch auf Rukia Kuchiki, eine Shinigami, die gerade mit einem bösen »Hollow« kämpft. Während des Kampfes wird sie schwer verletzt, sodass sie ihre ganzen Kräfte bei dem ahnungslosen Ichigo »zwischenlagert«. Bis Rukia ihre Kräfte zurückerlangt, muss Ichigo nun die tägliche Arbeit eines Shinigami verrichten ... So taucht er immer weiter in eine fremdartige Welt voll mächtiger Geister und Dämonen ein, die mitten unter uns existieren ... Quelle:  VIZ Media auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1200x675/ca55e5fbc8/bleach-thousand-year-blood-war.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 22:42:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/bleach-thousand-year-blood-war-part-2-anime-neues-key-visual</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/bleach-thousand-year-blood-war-part-2-anime-neues-key-visual</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Masamune-kun&#039;s Revenge Staffel 2: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Guides</category>
                        <description>Woran hält Masamune fest – Rache oder Liebe?</description>
                        <content:encoded>Masamune hat sich geschworen, die ultimative Rache an Aki zu nehmen, nachdem sie ihm in jüngeren Jahren eine schroffe Abfuhr erteilte. Wirklich gelungen ist ihm das bislang nicht, denn Rache ist eine launische Angelegenheit, die schnell in etwas anderes umschlagen kann … Ob er auch in der 2. Staffel von  Masamune-kun&#039;s Revenge  an seinen Ansichten festhält, oder haben sich womöglich andere Absichten über die Zeit entwickelt? Ob noch an Rache zu denken ist, wenn mit  Masamune-kun&#039;s Revenge R  zwei neue und schräge Charaktere auf den Plan treten? Das lässt sich sicher über die  Sommer-Season  herausfinden – sogar direkt mit einer deutschen Synchro –, doch zuvor gibt es unsererseits noch wissenswerte Details zur Anime-Serie. &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Masamune-kun&#039;s Revenge Staffel 2 &lt;&lt; Navigation Wann und wo im Stream Inhalt Offizieller Trailer Charaktere und Sprechercast Produktionsteam Visuals Zusätzliche Infos Masamune-kun&#039;s Revenge R – Wann und wo streamen Masamune-kun&#039;s Revenge R – Inhalt Es ist acht Jahre her, dass der schwächliche und moppelige Makabe Masamune eine schroffe Abfuhr von der schönen Adagaki Aki erhalten hat. Doch nun - etliche Kilo leichter und mit einem neuen Namen - ist er als gutaussehender Teenager zurückgekehrt ... und all das nur, um der „brutalen Prinzessin“ eins auszuwischen. Sein Plan: Aki soll sich in ihn verlieben, damit er ihr auf gemeinste Weise einen Korb geben kann, so wie sie es damals mit ihm getan hat. Masamune-kun&#039;s Revenge R – Offizieller Trailer Masamune-kun&#039;s Revenge R – Charaktere und Cast Wie es scheint, hat Masamune sein ultimatives Ziel noch nicht erreicht – ob er es in  Masamune-kun&#039;s Revenge  Staffel 2  gedeichselt bekommt? Seine süffisante Art und Akis Image als Brutalo-Prinzessin werden zumindest auch sprachlich aufrechterhalten, denn die gesamte Besetzung bleibt natürlich erhalten. Masamune Makabe VA: Natsuki Hanae (Tanjirō in  Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba ) Aki Adagaki VA: Ayaka Ohashi (Saaya in  BanG Dream! ) Yoshino Koiwai VA: Inori Minase (Rem in  Re:ZERO -Starting Life in Another World- ) Neko Fujinomiya VA: Suzuko Mimori (Nanami in  Kamisama Kiss ) Tae Futaba VA: Azusa Tadokoro (Koito in  WONDER EGG PRIORITY ) Shuri Kojuro VA: Saori Hayami (Yamato in  One Piece ) Kinue Hayase VA: Yui Ogura (Priesterin in  Goblin Slayer ) Chinatsu Hayase VA: Asuka Ōgame Gaso Kanetsugu VA: Mitsuki Saiga (Yelena in  Attack on Titan ) Muriel Besson VA: Miku Itō (Miku in  The Quintessential Quintuplets ) Franck Besson VA: Yasuyuki Kase (Kankuro in  Naruto Shippuden ) Mari Mizuno VA: Satomi Satō (Shitanda in  Hyouka ) Sonoka Kaneko VA: Mariya Ise (Killua in  Hunter x Hunter (2011) ) Kikune Kiba VA: Kanae Itō (Yui in  Sword Art Online ) Masamune-kun&#039;s Revenge R – Produktionsteam Obwohl nun einige Jahre zwischen der ersten und zweiten Staffel von  Masamune-kun&#039;s Revenge  ins Land gezogen sind, bleibt das ehemalige Team weiterhin bestehen. Natürlich gibt es ein paar Neuzugänge, aber auch diese sind mehr als erfahren auf ihrem Gebiet. Originalwerk von Hazuki Takeoka (Story) Tiv (Art) Anime-Studio SILVER LINK. Regie Mirai Minato ( BOFURI ,  The Dungeon of Black Company ,  Masamune-kun&#039;s Revenge ,  When Will Ayumu Make His Move? ) Drehbuch und Serienkomposition Michiko Yokote ( Call of the Night ,  Masamune-kun&#039;s Revenge ,  ONIMAI: Ab Sofort Schwester! ,  Tsurune ) Charakterdesign Yuki Sawairi ( The Dungeon of Black Company ,  Masamune-kun&#039;s Revenge ,  Wise Man&#039;s Grandchild ) Art Director Hideto Nakahara ( The Grat Jahy Will Not Be Defeated! ,  The Maid I Hired Recently Is Mysterious ,  OPUS.COLORs ) Color Design Shiho Mizumoto ( Our Last Crusade or the Rise of a New World ,  Restaurant to Another World ) Director of Photography Atsushi Satō ( Accel World ,  BOFURI ,  Non Non Biyori ,  Restaurant to Another World ) Sound Director Toshiki Kameyama ( Dog Days, Kiznaiver, March comes in like a lion,  My Next Life as a Villainess , Servamp ) Editor Kentarō Tsubone ( Darwin&#039;s Game ,  Oshi no Ko ,  The Duke of Death and His Maid ,  The Eminence in Shadow,  DanMachi ,  Masamune-kun&#039;s Revenge ) Musik Tatsuya Katō ( Dr. STONE ,  Food Wars! ,  Free! ,  Masamune-kun&#039;s Revenge ,  Parallel World Pharmacy ) Opening „Please, please!“ von Ayaka Ōhashi Ending „twilight little star“ von ChouCho Masamune-kun&#039;s Revenge R – Visuals Masamune-kun&#039;s Revenge R – Zusätzliche Infos Masamune-kun&#039;s Revenge   basiert auf dem gleichnamigen Manga von Autor  Hazuki Takeoka  und Illustrator  Tiv . Die einzelnen Kapitel wurden von Oktober 2012 bis Juli 2018 im  Monthly Comic REX  von Ichijinsha publiziert und zu elf Bänden zusammengefasst. Ebenfalls gab es diverse Spin-offs und One-Shot-Sequels wie  Masamune-kun&#039;s a Rental Boyfriend . Masamune-kun&#039;s Revenge Staffel 2 mit deutscher Synchro auf Crunchyroll gestartet Masamune-kun&#039;s Revenge Staffel 2 weckt mit Trailer Nostalgie Masamune-kun&#039;s Revenge jetzt mit deutscher Synchro auf Crunchyroll angelaufen &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Masamune-kun&#039;s Revenge Staffel 2 &lt;&lt;</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/4c55a1f624/masamune-kun-s-revenge-r-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 21:00:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/4/masamune-kun-s-revenge-staffel-2-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/4/masamune-kun-s-revenge-staffel-2-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>ME &amp; ROBOCO Anime bei Crunchyroll mit 7 Episoden angelaufen</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Ankündigungen</category>
                        <description>Der Juli steht ganz im Zeichen von Roboco</description>
                        <content:encoded>Als wäre die aktuelle  Sommer-Season  nicht schon mit coolen Titeln vollgepackt genug, gibt es noch mehr: Die Anime-Serie  ME &amp; ROBOCO  sorgt für die nötige Portion Humor in diesem Sommer. Soeben ist die Serie mit den ersten sieben Folgen in Originalvertonung mit Untertiteln bei Crunchyroll angelaufen. Jeden Dienstag folgen sieben weitere Episoden. &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  ME &amp; ROBOCO &lt;&lt; Im Studio Gallop führte  Akitarou Daichi  ( Kamisama Kiss ) bei der Produktion  ME &amp; ROBOCO  Regie.  Sayuri Ooba  ( First Love Monster ) schrieb das Drehbuch, während  Yuuko Ebara  das Charakterdesign anfertigte. Zusätzlich mit an Bord sind  Koyama Manami  als Art Director und  Ayami Minowa  als Color Designer. EMPFEHLUNG:  Me &amp; Roboco kündigt Anime-Film mit Trailer an Der Anime-Serie  ME &amp; ROBOCO  liegt die gleichnamige Manga-Reihe von  Shuhei Miyazaki  zugrunde. Seit Juli 2020 werden die einzelnen Kapitel in der  Weekly Shōnen Jump  von Shueisha abgedruckt – derzeit sind 13 Bände in Japan erschienen. Internationale Fans können sich die Manga-Reihe kostenlos bei MANGA Plus auf Englisch zu Gemüte führen. Inhalt: Wir schreiben das Jahr 20XX … Eine Zeit, in der jeder Haushalt über niedliche Dienstmädchenroboter verfügt, die als OrderMaids bekannt sind. Der durchschnittliche Grundschüler Bondo träumt davon, seinen eigenen Roboter zu besitzen, aber was er bekam … war etwas gänzlich anderes!!! Sein Leben nimmt verrückte Züge an, als das mächtigste und ungeschickteste Dienstmädchen aller Zeiten, Roboco, an seine Tür klopft!</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/923713a42e/me-and-roboco-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 18:08:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/4/me-roboco-anime-bei-crunchyroll-mit-7-episoden-angelaufen</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/4/me-roboco-anime-bei-crunchyroll-mit-7-episoden-angelaufen</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>The Great Cleric Anime bereitet mit Trailer baldige Premiere vor</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ab dem 6. Juli bei Crunchyroll im Simulcast</description>
                        <content:encoded>Wie stimmt man am besten auf den baldigen Start einer Anime-Serie ein? So wie die Anime-Serie  The Great Cleric :   Mit einem Trailer, der die zentralen Personen in den Mittelpunkt rückt. Somit ist noch einmal für Vorfreude vor dem großen Start am  6. Juli  bei Crunchyroll im Simulcast gesorgt. Im Trailer gibt es nicht nur Luciel und sein neues Leben in bewegten Bildern zu sehen, sondern auch das Opening wird eingespielt. Das Opening „Bagu-chan“ wird von der Singer-Songwriterin  Nasuo☆  in Szene gesetzt.  Yūki Nakajima  wartet dagegen mit dem zugehörigen Ending „A NEW DAY“ auf. EMPFEHLUNG:  Sweet Reincarnation Anime: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr Die Anime-Serie  The Great Cleric  entsteht im Studio Yokohama Animation Lab und CLOUD HEARTS mit  Makoto Tamagawa  ( The Genius Prince&#039;s Guide to Raising a Nation Out of Debt ) in der Regie. Das Drehbuch verfasst  Keiichiro Ochi  ( The Angel Next Door Spoils Me Rotten ), während  Guonian Wang  die Charaktere designt. The Great Cleric  adaptiert die gleichnamige Light-Novel-Reihe von Autor  Broccoli Lion  und Illustrator sime. Seit 2015 verlegt der japanische Verlag Micro Magazine die Reihe mit bisher zehn Bänden. Die Manga-Adaption von  Akikaze Hiiro  umfasst in Japan derzeit zwölf Bände. Inhalt: In einem Moment schwebt ein gewisser Gehaltsempfänger auf Wolke Sieben und im nächsten geht alles den Bach runter … Eine Welt voller Magie, Monster und anderer Wesen wartet auf sein frisch reinkarniertes Ich, um ihm eine zweite Chance im Leben zu geben. Mit nichts weiter als seinen Erfahrungen aus dem vergangenen Leben und seinem ausgeprägten Geschäftssinn, der ihm in den fremden Ländern von Galdardia den Weg weist, nimmt er den Namen Luciel an und schwört, dass sein (nächstes) Ableben nur durch ein hohes Alter eintreten wird. Was kann es da Besseres geben, als einen bequemen Job als Heiler anzunehmen? Trotz dessen wird es eine Menge Schweiß, Blut und Tränen kosten, um einen eigenen Weg zu gehen. Quelle:  The Great Cleric auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/c7e1501437/the-great-cleric-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 16:58:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/the-great-cleric-anime-trailer-premiere</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/the-great-cleric-anime-trailer-premiere</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>The Girl I Like Forgot Her Glasses Anime: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr </title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Guides</category>
                        <description>Blind vor Liebe im Simulcast</description>
                        <content:encoded>Junge Liebe ist eine wunderschöne und gleichzeitig so tragische Angelegenheit. Nur durch einen Zufall schafft es Komura in  The Girl I Like Forgot Her Glasses  einen Kontakt zu seiner Angebeteten Mie aufzubauen. Doch ohne Brille ist sie halb blind. Wie wird sich diese aufkeimende Liebe weiterentwickeln, wenn die Brille wieder fest auf der Nase sitzt? Auch die  Sommer-Season  benötigt Liebe, damit sie funktioniert!  The Girl I Like Forgot Her Glasses  liefert dabei eine romantische Geschichte voller Lacher und Spannung. Was diese Anime-Serie zu einem echten Geheimtipp dieser Season macht, gibt es hier neben Trailern, Visuals und Produktionsdetails im Spotlight zu lesen ~ also Lesebrille auf und frohes Schmökern! &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  The Girl I Like Forgot Her Glasses &lt;&lt; Navigation Wann und wo im Stream Inhalt Offizieller Trailer Charaktere und Sprechercast Produktionsteam Visuals Zusätzliche Infos The Girl I Like Forgot Her Glasses – Wann und wo streamen The Girl I Like Forgot Her Glasses – Inhalt Ein neues Schuljahr bringt neues Glück und im Fall von Komura bringt es eine vergessliche und liebenswürdige Sitznachbarin. Aufgrund ihrer schlechten Sehkraft muss Mie eine Brille tragen, die sie schusseliger Weise immer wieder zu Hause vergisst. Diese niedliche Vergesslichkeit, ihre wunderschönen Augen und ihre Persönlichkeit lassen Komuras Herz höher schlagen und er verliebt sich Hals über Kopf in Mie. Komura ist stets bereit, ihr zu helfen und seine Lehrbücher mit ihr zu teilen, aber wird sein Herz der fast täglichen Belastung durch die Nähe zu seinem Schwarm standhalten?! The Girl I Like Forgot Her Glasses – Offizieller Trailer The Girl I Like Forgot Her Glasses – Charaktere und Cast Da  The Girl I Like Forgot Her Glasses  in der Schule spielt, haben die beiden Turteltauben auch einige Klassenkameraden, die nur darauf warten zu sehen, was geschieht und dabei selbst mit dem ein oder anderen Liebesgeflüster zu kämpfen haben. Der Cast setzt sich dabei nicht aus Grünschnäbeln zusammen, sondern versammelt bekannte Stimmen aus verschiedenen Genres und Franchises. Ai Mie VA: Shion Wakayama (Takina in  Lycoris Recoil ) Kaede Komura VA: Masahiro Itō (Kyoya in  Remake Our Life! ) Maho Toyama VA: Minori Suzuki (Freyia in  Macross Delta ) Asuka Kawato VA: Aya Uchida (Parona in  To Your Eternity ) Tomo Yasaka VA: Yusuke Kobayashi (Senkū in  Dr. STONE ) Ren Azuma VA: Ryōhei Kimura (Bokuto Kotaro in  Haikyu!! ) Yuika Hibuchi VA: Saki Miyashita (Siesta in  The Detective Is Already Dead ) Narumi Someya VA: Shino Shimoji (Maha in  The World&#039;s Finest Assassin ) Tokita-kun VA: Kentarō Tone (Haku in  Utawarerumono: Mask of Truth ) The Girl I Like Forgot Her Glasses – Produktionsteam The Girl I Like Forgot Her Glasses  entsteht im Studio GoHands mit einem recht ähnlichen Team des grundverschiedenen Titels  The Masterful Cat Is Depressed Again Today . Wer sich alles in diesem illustren Team tummelt, findest du unterhalb in der Übersicht . Originalwerk von Koume Fujichika Anime-Studio GoHands Regie Katsumasa Yokomine ( The Masterful Cat Is Depressed Again Today ) Susumu Kudō ( The Masterful Cat Is Depressed Again Today ) Drehbuch und Serienkomposition Tamazo Yanagi ( Hand Shakers ,  Scar on the Praeter ) Charakterdesign Takayuki Uchida ( Hand Shakers ,  See Me After Class , The Masterful Cat Is Depressed Again Today ) Sound Director Hisashi Muramatsu ( Scar on the Praeter ,  The Fruit of Evolution: Before I Knew It, My Life Had It Made  Staffel 2 ) Music JimmyThumb-P Opening „NAME“ von Tsuzuri  Ending „Megane Go-round“ von Masayoshi ga Megane wo Wasureta The Girl I Like Forgot Her Glasses – Visuals Komura hat nur Augen für Mie, die ohne ihre Brille wie ein blinder Maulwurf umherstolpert. Trotz dieser Tollpatschigkeit verfügt sie über eine außergewöhnliche Ausstrahlung, die in diversen Visuals zu  The Girl I Like Forgot Her Glasses  eingefangen wurde. Da kann man den jungen Komura gut verstehen, dass sein Blick stets auf sie gerichtet scheint. The Girl I Like Forgot Her Glasses – Zusätzliche Infos Die Anime-Serie  The Girl I Like Forgot Her Glasses  adaptiert die gleichnamige Manga-Reihe von  Koume Fujichika . Die einzelnen Kapitel erscheinen seit 2018 im Magazin  Gangan Joker  von Square Enix und wurden bislang zu zehn Bänden zusammengefasst. Dokico  kündigte  an, den Manga auf Deutsch zu verlegen. The Girl I Like Forgot Her Glasses wird als Anime adaptiert The Girl I Like Forgot Her Glasses erblickt ersten Teaser und Premiere The Girl I Like Forgot Her Glasses findet neuen Trailer und Key Visual The Girl I Like Forgot Her Glasses Manga erscheint auf Deutsch The Girl I Like Forgot Her Glasses Anime datiert mit Trailer konkreten Starttermin &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  The Girl I Like Forgot Her Glasses &lt;&lt;</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/2b2a44d44f/the-girl-i-like-forgot-her-glasses-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 16:00:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/4/the-girl-i-like-forgot-her-glasses-anime-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/4/the-girl-i-like-forgot-her-glasses-anime-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>JUJUTSU KAISEN Manga überschreitet 80 Millionen Exemplare</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Staffel 2 startet am 6. Juli im Simulcast bei Crunchyroll</description>
                        <content:encoded>Heute ging in Japan der 23. Band der Manga-Reihe  JUJUTSU KAISEN  von  Gege Akutami  in den Handel. Schon im Vorfeld der Veröffentlichung enthüllte der offizielle Twitter-Account kürzlich, dass die Reihe  über 80 Millionen Exemplare gedruckt (physisch) und verkauft (digital)  hat. Dies beinhaltet die Nachdrucke der ersten 22 Bände sowie Band 0. Um diesen Meilenstein zu feiern, wird während der ersten japanischen TV-Ausstrahlung von  JUJUTSU KAISEN 0  am 5. Juli ein Live-Action-Video gezeigt. Hierbei sind zwar keine Charaktere in Live-Action zu sehen, aber es soll die „Weltsicht“ der Serie real einfangen. EMPFEHLUNG:  JUJUTSU KAISEN Staffel 2 kündigt verlängerte Pause zwischen den Arcs an Crunchyroll  veröffentlicht Gege Akutamis Manga-Reihe  JUJUTSU KAISEN  auf Deutsch und brachte zuletzt den 20. Band in den Handel – ebenfalls publizierte der Verlag mit  Band 0  das Prequel. Die beiden Light Novels –  Der Sommer ist vorbei  und  Der dornige Pfad der Dämmerung  – sind ebenfalls auf Deutsch verfügbar. Der Manga  JUJUTSU KAISEN  inspirierte eine Anime-Adaption von Studio MAPPA, wovon dir die erste Staffel bei Crunchyroll als Stream und auf Disc bereitsteht. Die 2. Staffel feiert am 6. Juli Premiere und wird von Crunchyroll  im Simulcast ausgestrahlt  – eine deutsche Synchro ist ebenfalls angekündigt. Quelle:  JUJUTSU KAISEN auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1504x846/2c5ae00d1c/yuji-and-gojo-in-jujutsu-kaisen.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 15:21:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/jujutsu-kaisen-manga-80-millionen-exemplare</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/jujutsu-kaisen-manga-80-millionen-exemplare</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>The Rising of the Shield Hero Staffel 3 stellt neues Key Visual und Charaktere vor</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Außerdem wurden die Titelsong-Künstler benannt</description>
                        <content:encoded>Im  Oktober 2023  kehrt Naofumi mit der 3. Staffel von  The Rising of the Shield Hero  bei Crunchyroll in den Simulcast zurück. Bevor diese Macht jedoch entfesselt wird, gab es heute ein mit vielen Charakteren gespicktes Key Visual zu bestaunen. Zusätzlich wurde bestätigt, dass  MADKID  erneut das Opening und  Chiai Fujikawa  das Ending performen wird. The Rising of the Shield Hero  Staffel 3  entsteht erneut im Studio Kinema Citrus, aber diesmal unter der Regie von  Hitoshi Haga .  Keigo Koyanagi  nimmt sich dem Drehbuch an, während  Masahiro Suwa ,  Sana Komatsu  und  Franziska van Wulfen  die Charaktere designen.  Kevin Penkin  ist abermals für die musikalische Untermalung zuständig. EMPFEHLUNG:  The Rising of the Shield Hero Staffel 3 kündigt weltweite Screenings mit einem Event in Deutschland an! Ami Koshimizu  (Holo in  Spice &amp; Wolf ) als Nadia Kohei Amasaki  (Kōsuke Misaki in  Tomo-chan Is a Girl! ) als Fohl Konomi Ohara  (Nishimura in  My Clueless First Friend ) als Atla Maria Naganawa  (Yae in  Stella of the Theater: World Dai Star ) als S&#039;yne Die ersten beiden Staffeln stehen dir als OmU- und synchronisierte Version auf Crunchyroll bereit.  The Rising of the Shield Hero  basiert auf der gleichnamigen Light Novel von Autor  Aneko Yusagi  und Illustrator   Seira Minami . In Japan wird die Isekai-Novel seit 2012 verlegt und umfasst 22 Bände. Hierzulande hat TOKYOPOP bislang sieben Bände auf Deutsch veröffentlicht. Inhalt: Naofumi Iwatani ist eigentlich nur ein einfacher Otaku, doch eines Tages findet er sich in einer anderen Welt wieder. Er wurde als einer der Vier Legendären Helden beschworen, die das Reich Melromarc vor dem Untergang retten sollen. Als Held des Schildes soll er an der Seite seiner Kameraden kämpfen - doch schon bald fallen ihm diese in den Rücken und lassen ihn ohne Geld, Respekt und Ehre zurück. Wird er es mit seinen rein defensiven Fähigkeiten schaffen, aus dieser verzweifelten Situation zu entkommen? Quelle:  The Rising of the Shield Hero auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/d2437f24dd/the-rising-of-the-shield-hero-staffel-2-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 12:37:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/the-rising-of-the-shield-hero-staffel-3-anime-key-visual-charaktere</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/the-rising-of-the-shield-hero-staffel-3-anime-key-visual-charaktere</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>The Seven Deadly Sins: Four Knights of the Apocalypse Anime legt konkreten Starttermin fest</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Eine neue Generation von Helden tritt auf</description>
                        <content:encoded>Die Anime-Serie  The Seven Deadly Sins: Four Knights of the Apocalypse  wird von vielen Fans des Franchise herbeigesehnt. Mit einer Illustration übergibt Titelheld Meliodas die Verantwortung an den neuen Protagonisten Percival und plaudert dabei mit einer Maß Bier in der Hand den Starttermin aus. Helden, macht euch bereit, denn am  8. Oktober  geht es los! Illustration und Ankündigung The Seven Deadly Sins: Four Knights of the Apocalypse  wird im Studio Telecom Animation Film unter der Regie von  Maki Kodaira  ( Pokémon Reisen: Die Serie ) produziert.  Shigeru Murakoshi  liefert hierbei das Drehbuch, während  Yōichi Takada  das Charakterdesign ausfertigt. Für die Titelmusik sind  Hiroyuki Sawano  und  KOHTO YAMAMOTO  zuständig.  EMPFEHLUNG:  Delicious in Dungeon Anime gibt Streaming-Dienst preis Four Knights of the Apocalypse  ist das Sequel zu – wer hätte es erahnen können –  Seven Deadly Sins . Ebenfalls entspringt dieses fantastische Werk der Feder von Mangaka  Nakaba Suzuki  und wird seit 2021 im  Weekly Shōnen Magazine  von Kodansha veröffentlicht. In Japan zählt die Reihe derzeit zwölf Bände, während Carlsen Manga fünf Bände bislang auf Deutsch publizierte. Inhalt (via Carlsen Manga): Die Prophezeiung besagt, dass in naher Zukunft vier Heilige Ritter erscheinen und die Welt vernichten werden: »Die Vier Ritter der Apokalypse«! Um die drohende Gefahr im Keim zu ersticken, brechen die mächtigen Heiligen Ritter auf, die König Artus die Treue geschworen haben. Sie begeben sich selbst in die entferntesten Grenzgebiete, wo sie den Weg des Schicksals eines ganz besonderen Jungen kreuzen! Dieser folgt dem Ruf seines Herzens und macht einen großen Schritt nach vorne… Doch was wartet auf seinem Weg auf ihn? Träume, Hoffnung, Ehre oder Sünde? Quelle:  Four Knights of the Apocalypse auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/cda1ac73de/the-seven-deadly-sins-four-knights-of-the-apocalypse-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 11:47:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/the-seven-deadly-sins-four-knights-of-the-apocalypse-anime-konkreter-starttermin</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/the-seven-deadly-sins-four-knights-of-the-apocalypse-anime-konkreter-starttermin</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Sweet Reincarnation Anime: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Guides</category>
                        <description>Gebäck oder Bäcker – was ist süßer?</description>
                        <content:encoded>Gestorben und wiedergeboren als kleiner Junge mit außergewöhnlichen Fähigkeiten – die kommende Anime-Serie  Sweet Reincarnation   verfolgt den aktuellen Trend neuerer Isekai-Serien. Statt sich aber als heldenhafter Krieger durchzuschlagen, bevorzugt es Protagonist Pastry eher, den Teig anzurühren und Torten mit zuckrigen Blüten zu garnieren. Die Anime-Serie  Sweet Reincarnation  wird die Kirsche auf der Sahne der  Sommer-Season 2023  sein. Im Simulcast und demnächst mit deutscher Synchro gibt es diese süße Versuchung bei Crunchyroll zu sehen – zunächst heißt es aber, Rezepte studieren: In diesem Spotlight erfährst du, aus welchen Zutaten dieser Anime rundum gebacken ist. &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Sweet Reincarnation &lt;&lt; Navigation Wann und wo im Stream Inhalt Offizieller Trailer Charaktere und Sprechercast Produktionsteam Visuals Zusätzliche Infos Sweet Reincarnation – Wann und wo streamen Sweet Reincarnation – Inhalt Pastry ist auf dem besten Weg, der nächste Herrscher des verarmten Königreichs Morteln zu werden. Für sein junges Alter verfügt er über ein bemerkenswertes Talent … und zufällig war er in seinem früheren Leben ein brillanter Konditor mit einer vielversprechenden Zukunft! Auch nach seiner Reinkarnation ist er fest entschlossen, allen mit seinen Süßwaren ein Lächeln ins Gesicht zu zaubern, jedoch gehen damit viele Herausforderungen einher. Sein Einfallsreichtum und seine Lieber zur Süßigkeitenherstellung sind seine einzigen Waffen – wird es Pastry gelingen, dem Land die Verlockung von süßen Leckereien zu schenken?! Sweet Reincarnation– Offizieller Trailer Sweet Reincarnation – Charaktere und Cast   Pastry wurde sicherlich nicht in eine leere Welt wiedergeboren. Als Erbe des Königreichs Morteln ist er von vielen Leuten – Freund wie Feind – umgeben. Die stimmlichen Talente des Sprechercast ist dabei mindestens genauso vielseitig wie Pastrys Erfindergeist und Kochkunst. Pastry Mille Morteln VA: Ayumu Murase (Hinata in  Haikyu!! ) Marcarullo Doroba VA: Natsumi Fujiwara (Damian in  SPY x FAMILY ) Luminito Aidilichpa VA: Kaede Hondo (Eiko in  Ya Boy Kongming! ) Agnès Mille Morteln VA: Hitomi Nabatame (Nia Honjo in  Date A Live ) Josephine Mille Morteln VA: Rumi Ōkubo (Nana in  Talentless Nana ) Licorice Mille Hubarek VA: Maaya Uchida (Rikk in  Love, Chunibyo &amp; Other Delusions! ) Petra Mille Hubarek VA: Kaya Okuno (Tama in  Death March to the Parallel World Rhapsody ) Casserole Mille Morteln VA: Hiroshi Tsuchida (Grisha in  Attack on Titan ) Sheet Beatwin VA: Yū Wakabayashi Suqare Mille Kadrecek VA: Wataru Katō (Touka in  The Legendary Hero Is Already Dead! ) Brioche Salgret Mille Leteche VA: Yoko Hikasa (Mio Akiyama in  K-ON! )  Sweet Reincarnation – Produktionsteam Wenn sich jemand mit Isekai-Produktionen auskennt, dann wohl  Naoyuki Kuzuya , Regisseur von  Reborn to Master the Blade . Dabei hat er es sich nicht nehmen lassen und ein ganzes Team aus Gourmets der Industrie bei SynergySP versammelt, um  Sweet Reincarnation  in einen echten Gaumenschmaus zu verwandeln. Originalwerk von Nozomu Koryu (Story) Yasuyuki Syuri (Art) Anime-Studio SynergySP Regie Naoyuki Kuzuya ( Reborn to Master the Blade ,  Bikini Warriors ,  Bus Gamer ) Drehbuch und Serienkomposition Mitsutaka Hirota ( Rent-a-Girlfriend  Staffel 2 ,  Seirei Gensouki: Spirit Chronicles ,  NANBAKA ) Charakterdesign Tomoko Miyagawa ( RobiHachi ,  Reborn to Master the Blade ,  Lady Jewelpet )  Art Director Minoru Akiba ( Rent-a-Girlfriend ,  Grand Blue Dreaming ,  BIRDIE WING -Golf Girls&#039; Story- ) Director of Photography Shinichi Igarashi ( Grimgar, Ashes and Illusions ,  Tsubasa RESERVoir CHRoNiCLE ) Sound Director Jun Watanabe ( Komi Can&#039;t Communicate ,  Little Witch Academia ,  Bakuman ) Editor Kiyotaka Miyake ( The 8th Son? Are You Kidding Me? ,  Reborn to Master the Blade ) Musik Hiroshi Nakamura ( Tonari no Seki-kun: The Master of Killing Time ,  &quot;Deji&quot; Meets Girl ) Opening „Brand new day“ von sana (sajou no hana) Ending „Fuumi Zekka“ von YuNi Sweet Reincarnation – Visuals Sweet Reincarnation – Zusätzliche Infos Die Anime-Serie  Sweet Reincarnation  basiert auf der gleichnamigen Light-Novel-Reihe von  Nozomu Koryu  und  Yasuyuki Syuri . Aktuell besitzt die Reihe eine Auflage von 850.000 Exemplare, die sich auf 24 Bände der Light Novel und neun Bände der Manga-Adaption von  Iida Seriko  und  Midori Tomizawa  verteilen. Light Novel Sweet Reincarnation backt sich Anime-Adaption Sweet Reincarnation zaubert sich ersten Teaser und Starttermin Sweet Reincarnation serviert zuckersüßen Trailer Sweet Reincarnation serviert neues Key Visual Sweet Reincarnation Anime verzückt mit Trailer und konkretem Starttermin &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Sweet Reincarnation &lt;&lt;</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1504x846/d3557fb150/sweet-reincarnation-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 11:30:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/4/sweet-reincarnation-anime-wann-wo-stream-trailer-mehr</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/4/sweet-reincarnation-anime-wann-wo-stream-trailer-mehr</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Undead Murder Farce Anime feiert morgige Premiere mit packendem Visual</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Bei Crunchyroll im Simulcast zu sehen</description>
                        <content:encoded>Über Monate hinweg  hat die Anime-Serie  Undead Murder Farce  sich alle Mühe gegeben, relevante Charaktere vorzustellen. Nachdem kürzlich  ein Trailer  alle in Aktion zeigte, rundet nun ein Visual, gezeichnet von Charakterdesigner  Zerogo Iwamoto , die Vorbereitung zur morgigen Premiere hier bei Crunchyroll im Simulcast ab. Visual Undead Murder Farce   entsteht im Studio Lapintrack unter der Regie von  Momoru Hatakeyama  ( Kaguya-sama: Love Is War? ).  Noboru Takagi  ( Durarara!! ) liefert das Drehbuch, wobei  Noriko Ito  ( Yuri!!! on ICE ) und  Naho Kozono  ( Golden Kamuy ) die Charakterdesigns von  Zerogo Iwamoto  für den Anime adaptieren. Für die Musik ist  Yuma Yamaguchi  zuständig. EMPFEHLUNG:  Undead Murder Farce Anime befreit mit Trailer konkreten Starttermin aus dem Käfig Die Anime-Serie basiert auf der gleichnamigen Light-Novel-Reihe  Undead Girl Murder Farce  von  Yugo Aosaki . Seit 2015 veröffentlichte Kodansha drei Bände der Novel in Japan, wobei die Manga-Adaption von  Haruka Tomoyama  ebenfalls drei Bände umfasst. Inhalt: Im 19. Jahrhundert wird die Welt von Vampiren, Golems, Werwölfen und anderen paranormalen Kreaturen bewohnt. Die unsterbliche Schönheit Aya Rindo, die nur aus einem körperlosen Kopf besteht, reist zusammen mit dem Halb-Mensch-Halb-Dämon „Demon Killer“ Tsugaru Shunichi und ihrem treuen Dienstmädchen Shizuku Hasei als übernatürliche Detektivin durch Europa. Dabei lösen sie übernatürliche Rätsel, während sie nach ihrem verlorenen Körper sucht. Quelle:  Undead Murder Farce auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/4ccf85a22b/undead-murder-farce-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 11:20:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/undead-murder-farce-anime-visual-premiere</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/undead-murder-farce-anime-visual-premiere</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Mononogatari - Die Wächter der Artefaktgeister Cour 2 beschwört Opening- und Ending-Video</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Bei Crunchyroll im Simulcast</description>
                        <content:encoded>Es mag zwar sommerlich draußen sein, aber die düstere Spannung aus dem 2. Cour von  Mononogatari - Die Wächter der Artefaktgeister  kennt kein Halten mehr, jetzt da dieser auf Crunchyroll im Simulcast entfesselt ist. Begleitet wird die Premiere durch das neue Opening- und Ending-Video. Mononogatari - Die Wächter der Artefaktgeister  entsteht im Studio BN Pictures unter der Regie von  Ryuichi Kimura  ( Kemono Frinds 2 ). Das Drehbuch übernimmt  Keiichirō Ochi  ( The Quintessential Quintuplets ), während  Takahiro Okawa  und  Shiori Fujisawa  für das Charakterdesign zuständig sind. Eine neue Folge zum 2. Cour gibt es  jeden Montag um 19:00 Uhr  zu sehen. EMPFEHLUNG:  Warner Bros. Japan &amp; WIT Studio kündigen Original-Anime Suicide Squad ISEKAI an Der Manga von  Onigunsou  wurde zuerst in Shueishas  Miracle Jump  von 2014 bis 2016 fortlaufend veröffentlicht und ist dann mit der Februar-Ausgabe 2016 in die  Ultra Jump  umgezogen. Die Reihe umfasst in Japan derzeit 15 Bände, wobei sich Manga Cult die Lizenz hierzulande gesichert hat und im Juli der erste Band auf Deutsch erscheint. Inhalt: Wenn Objekte altern, erhalten sie ein „Herz“ und entwickeln sich zu Geistern namens Tsukumogami. Hyoma sind diese Tsukumogami zuwider, weil sie ihn eines geliebten Menschen beraubt haben. Sein Großvater möchte seine Einstellung revidieren und schickt ihn kurzerhand zur Oberschülerin Botan, die mit sechs dieser Tsukumogami als Familie unter einem Dach lebt. Allemal steht allen drei Parteien eine schwierige Zeit ins Haus. Quelle:  Mononogatari - Die Wächter der Artefaktgeister auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/99ffe1744d/mononogatari-cour-2-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Tue, 04 Jul 2023 10:59:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/mononogatari-die-waechter-der-artefaktgeister-cour-2-opening-ending-video</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/4/mononogatari-die-waechter-der-artefaktgeister-cour-2-opening-ending-video</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Crunchyroll kündigt Black Butler, The Kingdoms of Ruin und 5 weitere Simulcasts an</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Ankündigungen</category>
                        <description>Einige Anime gibt es schon ab Oktober zu sehen</description>
                        <content:encoded>Die Anime Expo 2023 hielt die letzten Tage einige große Ankündigungen bereit, doch das beste kommt bekanntlich zum Schluss. So hielt Crunchyroll soeben das eigene Industry Panel ab und kündigte insgesamt sieben neue Lizenzen an – darunter befindet sich mit  Black Butler  das heißeste Comeback des Jahres! Die neue Staffel von  Black Butler  entsteht im Gegensatz zu den Vorgängern im Studio CloverWorks. Auf dem Reisseurstuhl nimmt  Kenjirō Okada  ( March Comes In Like A Lion 2 ) platz, während  Hiroyuki Yoshino  ( Black Butler ) das Drehbuch schreibt und  Yumi Shimizu  die Charaktere designt. Der teuflisch gute Butler und sein Lord legen  2024  im Simulcast bei Crunchyroll los. Inhalt: Black Butler kehrt 2024 mit einer neuen Staffel zurück! Dabei wird diese den fortlaufenden Manga weiterhin adaptieren. Der Anime zu  Die Tagebücher der Apothekerin  wird von TOHO animation STUDIO × OLM animiert. Für die Regie sowie das Drehbuch ist  Norihiko Naganuma  ( The Ancient Magus&#039; Bride ) zuständig, während  Yukiko Nakatani  die Charaktere designt.  Kevin Penkin  ( Made in Abyss ) und  Alisa Okehazama  ( JUJUTSU KAISEN ) komponieren die Musik. Bei Crunchyroll läuft die Serie noch  2023  im Simulcast. Inhalt: Maomao führte ein friedliches Leben, bis sie eines Tages entführt und als niedere Dienerin an den Kaiserhof verkauft wird. Die junge Apothekerin ist jedoch keine Persönlichkeit, die für ein willfähriges Leben unter Hoheiten bestimmt ist. Als ein Kronprinz nach dem anderen einer mysteriösen Krankheit zum Opfer fällt, schreitet sie unauffällig ein, um ein potentes Heilmittel für ihre Gesundung herzustellen. Trotz ihrer Vorsicht bemerkt der höhergestellte Hofdiener Jinshi ihre Affinität für Heilkräuter und verlangt fortan bei medizinischen Problemen des Hofes nach ihrer Expertise – dadurch verstrickt sie sich unweigerlich in die Intrigen am Kaiserhof. The Faraway Paladin: The Lord of Rust Mountain  entsteht in den Studios OLM und SUNRISE BEYOND unter der Regie von  Akira Iwanaga  ( ARIFURETA 2 ). Dem Drehbuch nimmt sich erneut  Tatsuya Takahashi  an, während  Koji Haneda  abermals die Charaktere designt und dabei Zuwachs von  Tatsuya Arai  erhält. Will setzt sein Abenteuer im  Oktober 2023  im Simulcast auf Crunchyroll fort. Inhalt: Es sind bereits zwei Jahre ins Land gezogen, seit Will die Stadt der Toten hinter sich ließ und als Lord von Torch Port den Menschen in Beast Wood die Freude zurückbrachte. Doch Blüten beginnen außerhalb der Saison zu blühen und im nahegelegenen Wald wird eine Abnormalität entdeckt. Will und seine mutigen Freunde machen sich auf, dies zu untersuchen und stoßen auf den König des Waldes, der eine ominöse Prophezeiung über die Flammen des Unheils in den Eisenrostbergen verkündet. Was hat es nur mit diesem Übel auf sich, das in den Tiefen der Ruinen der Zwergenstadt Tetsusabi Sanmyaku schlummert? The Kingdoms of Ruin  entsteht bei Yokohama Animation Lab unter der Regie von  Keitarō Motonaga  ( DATE A LIVE ).  Takamitsu Kouno  ( She Professed Herself Pupil of the Wise Man ) fertigt das Drehbuch an, während  Hiromi Kato  ( Goblin Slayer II ) die Charaktere designt. Die Straßen des Imperiums überzieht Adonis ab  Oktober 2023  bei Crunchyroll im Simulcast mit Blut. Inhalt: Einst segneten Hexen die Menschheit mit Weisheit und Frieden. Doch der menschliche Intellekt förderte einen technischen Fortschritt zutage, wodurch diese nützlichen, magischen Fähigkeiten als überflüssig erachtet wurden. Es hieß, ihre Magie gefährde die Zukunft der Welt und so wurden sie von herrschsüchtigen Menschen als Feinde betrachtet, woraufhin erbarmungslose Hexenjagden begannen. Der Menschenjunge Adonis muss im Zuge dessen mit ansehen, wie seine geliebte Ziehmutter als Hexe qualvoll hingerichtet wird. Von Hass und Verzweiflung zerfressen, schwört er der menschlichen Rasse bittere Rache. Doch welche Erlösung wartet auf ihn am Ende dieses blutgetränkten Weges, wenn dieser gesäumt ist vom Tod unschuldiger Seelen? I Was Reincarnated as the 7th Prince So I Can Take My Time Perfecting My Magical Ability  entsteht bei Studio Tsumugi Akita Animation Lab unter der Regie von  Jin Tamamura  ( A Sister&#039;s All You Need ). Crunchyroll zeigt die Anime-Serie ab  April 2024  im Simulcast. Inhalt: Herkunft, Begabung und Bemühung: Nur damit vermag ein Magier wahren Erfolg im Studium dieser machtvollen Disziplin zu erlangen. Ein Magier brachte zwar den nötigen Einsatz auf, doch ihm mangelte es an nötigem Talent und an der Herkunft. An seinem Sterbebett wünschte er sich, zu Lebzeiten mehr Magie studiert zu haben. Dieser Wunsch geht gewissermaßen in Erfüllung, denn er wird als siebenter Prinz Lloyd des Königreichs Saloum mit den Erinnerungen an sein voriges Leben wiedergeboren. Gesegnet mit einer exzellenten Blutlinie und außergewöhnlichem Talent für Magie ist er nun darauf fokussiert, die Magiestudien zu meistern und Grenzen zu überwinden, von denen er zuvor nicht einmal zu träumen gewagt hätte. Bottom-Tier Character Tomozaki  2nd Stage  entsteht erneut unter der Regie von  Shinsuke Yanagi  ( My Stepmom&#039;s Daughter is My Ex ) im Studio project No.9. Die Charakterdesigns stammen von  Akane Yano  ( Prima Doll ), während  Fumihiko Shimo  ( BOFURI ) das Drehbuch lieferte. Crunchyroll strahlt die 2. Staffel ab  Januar 2024  im Simulcast aus. Inhalt: Tomozaki Fumiya ist einer der besten Videospieler Japans, doch im echten Leben ist er ein einzelgängerischer Oberschüler. Er besteht darauf, „das Leben ist ein Scheissspiel“, doch dann trifft er auf dem Schulhof die perfekte Heldin Hinami Aoi. Stell dich gefälligst dem Spiel des Lebens!“ Ist das Leben wirklich ein Scheissspiel oder doch ein göttliches? Unter Hinamis Anleitung geht für den Oberschüler-Noob der Vorhang auf für die Eroberung des Lebens. Bei To  Be Hero X  handelt es sich um eine Zusammenarbeit zwischen bilibili und Aniplex. Der Anime bedient sich dabei 2D- und 3D-Elemente und führt diese für ein einzigartiges Erlebnis zusammen. Einen ungefähren Termin gibt es noch nicht, aber Crunchyroll wird den Anime beizeiten im Stream zeigen Inhalt: In dieser Welt erschafft der Glaube der Menschen Helden. Der Held, der den meisten Glauben erhält, heißt Hero X.</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/f18acfc251/the-kingdoms-of-ruin.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 23:50:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/3/crunchyroll-black-butler-the-kingdoms-of-ruin-5-simulcasts-ankuendigung</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/3/crunchyroll-black-butler-the-kingdoms-of-ruin-5-simulcasts-ankuendigung</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Black Butler Anime kündigt neue Staffel und Simulcast bei Crunchyroll an!</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Ankündigungen</category>
                        <description>Einen Trailer und zwei Visuals gab es direkt dazu!</description>
                        <content:encoded>Es ist beinahe ein Jahrzehnt her, seit die Anime-Serie  Black Butler  unsere Bildschirme zierte. Während des Crunchyroll Industry Panels auf der Anime Expo wurde eben taufrisch enthüllt, dass sich eine neue Staffel von  Black Butler  für  2024  in Produktion befindet und den Manga weiter adaptiert! Crunchyroll kündigte passend einen Simulcast an. Die neue Staffel von  Black Butler  entsteht im Gegensatz zu den Vorgängern im Studio CloverWorks. Auf dem Reisseurstuhl nimmt  Kenjirō Okada  ( March Comes In Like A Lion 2 ) platz, während  Hiroyuki Yoshino  ( Black Butler ) das Drehbuch schreibt und  Yumi Shimizu  die Charaktere designt. Musikalische Untermalung erfährt die Serie durch  Ryō Kawasaki  ( To Your Eternity ). Im Gegensatz zu den Umbesetzungen im Produktionsteam, darf man im Sprechercast die beiden altbekannten Stimmen von Sebastian und Ciel zurück heißen.  Daisuke Ono  nimmt also seine Tätigkeit als teuflisch guter Butler wieder auf und  Maaya Sakamoto  fungiert als Ciel, Oberhaupt der Phantomhives. EMPFEHLUNG:  Attack on Titan Final Season THE FINAL CHAPTERS Special 2 zeigt ersten Trailer Black Butler  erscheint seit September 2006 im  GFantasy -Magazin von Square Enix. Die Manga-Reihe hat bereits mehrere TV Anime, Anime-Filme, Live-Action-Adaptionen und Musicals inspiriert. Hierzulande erscheint die Manga-Reihe bei Carlsen Manga auf Deutsch und zählt derzeit 32 Bände. Inhalt (via Carlsen Manga): Ein teuflisch guter Butler ist Sebastian Michaelis, der dem Familienoberhaupt der noblen Phantomhives dient. Teuflisch ist hier wörtlich zu nehmen, denn Sebastian ist wirklich ein Dämon, mit dem das Oberhaupt der Phantomhives einen Pakt schloss. Seitdem hat Sebastian nicht nur die wichtigste Position in der Dienerschaft inne, sondern ist auch Leibwächter und Auftragskiller in Personalunion! Earl of Phantomhive ist der 12-jährige Ciel, der nicht nur das Familienunternehmen führt, sondern in seiner Funktion als Earl auch ein wichtiger Vertrauter Königin Victorias ist. Denn sie verlässt sich darauf, dass jede Gefahr diskret und schnell durch die Phantomhives beseitigt werden... Und das Haus Phantomhive setzt alles daran, das Empire vor kriminellen und paranormalen Aktivitäten zu schützen!</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/bac21f2007/black-butler-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 23:46:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/3/black-butler-anime-neue-staffel-simulcast-crunchyroll-trailer</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/3/black-butler-anime-neue-staffel-simulcast-crunchyroll-trailer</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Solo Leveling Anime enthüllt brandneuen Trailer</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Crunchyroll wird die Anime-Serie im Simulcast zeigen</description>
                        <content:encoded>Ein brandneuer Trailer für die kommende Anime-Serie  Solo Leveling  wurde heute der Öffentlichkeit präsentiert! Der Trailer feierte seine Weltpremiere während des Crunchyroll Industry Panels auf der Anime Expo 2023 und gibt Fans den bisher tiefsten Blick in die Serie, die  nächsten Winter  bei Crunchyroll  im Simulcast  erscheint. Der neue Trailer, der vom Produzenten der Serie auf der Bühne vorgeführt wurde, gibt uns eine kurze Einführung in eine Handvoll Charaktere und stellte deren Synchronstimmen vor. Darunter befinden sich Protagonist Sung Jinwoo, Yoo Jinho, Baaek Yoonho und Cha Hae-In. Solo Leveling  entsteht im Studio A-1 Pictures unter der Regie von  Shunsuke Nakashige . Dem Drehbuch nimmt sich  Noboru Kimura  ( Kemono Jihen ) an, während  Tomoko Sudo  ( Fragtime ) die Charaktere designt. Für die epische, musikalische Untermalung ist  Hiroyuki Sawano  ( Attack on Titan ,  86 EIGHTY-SIX ) zuständig. EMPFEHLUNG:  JUJUTSU KAISEN Staffel 2 kündigt verlängerte Pause zwischen den Arcs an Die Anime-Serie  Solo Leveling  basiert auf der gleichnamigen Web Novel von Autor  Chugong . Bekannter dürfte jedoch die Webtoon-Adaption von Chugong und des  verstorbenen  Illustrators  DUBU  (REDICE Studio) sein. Hierzulande erscheinen der Roman sowie der Webtoon bei altraverse auf Deutsch. Inhalt: Es ist über ein Jahrzehnt her, dass die „Gates“ – Pfade, die die reale Welt mit einer anderen Dimension verbinden – plötzlich erschienen. Seitdem sind einige Menschen mit übernatürlichen Kräften erwacht. Diese werden als Hunter bezeichnet und verdienen ihren Lebensunterhalt, indem sie ihre Kräfte einsetzen, um die Dungeons innerhalb der Gates zu erobern. In dieser Welt ist der rangniedrige Hunter Jinwoo Sung als der „schwächste Jäger der ganzen Menschheit“ bekannt. Eines Tages wird Jinwoo tödlich verletzt, als er einen hochrangigen Dungeon zu erobern versucht und in diesem Moment erscheint ein mysteriöses Questfenster vor ihm. Am Rande des Todes beschließt Jinwoo, die Quest anzunehmen, im Rang aufzusteigen und sich an die Spitze der Hunter zu kämpfen.</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1504x846/4485418a5f/sololeveling_16x9.jpg"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 23:08:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/solo-leveling-anime-trailer-anime-expo-2023</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/solo-leveling-anime-trailer-anime-expo-2023</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>A Returner’s Magic Should Be Special Anime beschwört Trailer und herbstliche Premiere</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ab Oktober bei Crunchyroll im Simulcast zu sehen</description>
                        <content:encoded>Im März  kündigte  Crunchyroll an, die Anime-Serie  A Returner’s Magic Should Be Special  im Simulcast auszustrahlen. Passend zur Anime Expo 2023 präsentierte der Anbieter einen ersten Trailer als Weltpremiere! Damit erwarten uns auch Details zum Cast, Produktionsteam und sogar der Starttermin wurde auf  Oktober 2023  festgelegt. A Returner’s Magic Should Be Special  wird von  Taichi Kawaguchi  als Regisseur bei Arvo Animation in Szene gesetzt.  Takamitsu Kōno  ( The Kingdoms of Ruin ) hingegen verfasst das Drehbuch, während  Hiromi Kato  ( Goblin Slayer II ) die Charakterdesigns anfertigt. Die japanische Band  FLOW  steuert den Song „GET BACK“ als Opening der Serie bei. EMPFEHLUNG:  Hell&#039;s Paradise: Jigokuraku Anime kündigt 2. Staffel an Der Anime-Serie  A Returner’s Magic Should Be Special  basiert auf der koreanischen Web-Novel des gleichen Titels von  Usonan  – die Novel gilt mit acht Bänden als abgeschlossen. Die Manhwa-Adaption mit den Illustrationen von  Wookjakga  startete 2018 und wird hierzulande von altraverse auf Deutsch verlegt.  Inhalt: Die Schattenwelten haben die Erde verwüstet und fast jeden ausgemerzt, der sich ihnen in den Weg stellte. Das Überleben der Menschheit hängt vom Erfolg von nur sechs Magiern ab, darunter der analytische Kämpfer Desir Arman. Die verbliebenen Helden versuchen ein letztes Mal, dem Blutvergießen ein Ende zu setzen … vergeblich. Desir schließt seine Augen und erwartet den Tod – als er sie wieder öffnet, ist er 13 Jahre in die Vergangenheit zu seiner Schulzeit zurückgereist! Ihm wurde eine neue Chance gewährt, die geliebten Menschen, die er verloren hat, wiederzusehen; eine Chance, seine Mitstreiter wiederzutreffen; eine Chance, die Welt zu retten …!</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/940x528/4eed78d36f/areturnersmagicshouldbespecial_16x9.jpg"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 23:02:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/a-returner-s-magic-should-be-special-anime-trailer-premiere</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/a-returner-s-magic-should-be-special-anime-trailer-premiere</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Sweet Reincarnation Anime serviert Opening- und Ending-Video zur Premiere</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Frisch bei Crunchyroll im Simulcast zu sehen</description>
                        <content:encoded>Was da so gut riecht, ist die  Sommer-Season  bei Crunchyroll mit der neuen Anime-Serie  Sweet Reincarnation . Da heute die ersten beiden Episoden der Serie frisch gebacken im Simulcast eintrafen, wird es Zeit für wohlige Musik zum ersten Gang. Pastrys Service ist dabei zuvorkommend, denn das Opening- und Ending-Video wurden soeben angerichtet. Sweet Reincarnation  entsteht in den Studios SynergySP und Comet unter der Regie von  Naoyuki Kuzuya  ( Reborn to Master the Blade ). Dem Drehbuch verschreibt sich  Mitsutaka Hirota  ( sweetness &amp; lightning ), während  Tomoko Miyakawa  die Charaktere designt. Die Serie läuft  jeden Montag um 20:30 Uhr  im Simulcast bei Crunchyroll. EMPFEHLUNG:  Delicious in Dungeon Anime gibt Streaming-Dienst preis Die Anime-Serie  Sweet Reincarnation  basiert auf der gleichnamigen Light-Novel-Reihe von  Nozomu Koryu  und  Yasuyuki Syuri . Aktuell besitzt die Reihe eine Auflage von 850.000 Exemplare, die sich auf 24 Bände der Light Novel und neun Bände der Manga-Adaption von  Iida Seriko  und  Midori Tomizawa  verteilen. Inhalt: Pastry ist auf dem besten Weg, der nächste Herrscher des verarmten Königreichs Morteln zu werden. Für sein junges Alter verfügt er über ein bemerkenswertes Talent … und zufällig war er in seinem früheren Leben ein brillanter Konditor mit einer vielversprechenden Zukunft! Auch nach seiner Reinkarnation ist er fest entschlossen, allen mit seinen Süßwaren ein Lächeln ins Gesicht zu zaubern, jedoch gehen damit viele Herausforderungen einher. Sein Einfallsreichtum und seine Lieber zur Süßigkeitenherstellung sind seine einzigen Waffen – wird es Pastry gelingen, dem Land die Verlockung von süßen Leckereien zu schenken?! Quelle:  Sweet Reincarnation auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/091d9d63b1/sweet-reincarnation-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 20:02:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/sweet-reincarnation-anime-opening-und-ending-video-premiere</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/sweet-reincarnation-anime-opening-und-ending-video-premiere</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Warner Bros. Japan &amp; WIT Studio kündigen Original-Anime Suicide Squad ISEKAI an</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Isekai trifft auf DC</description>
                        <content:encoded>Isekai sind aus der heutigen Anime-Landschaft gewiss nicht mehr wegzudenken, doch Warner Bros. Japan geht noch einen Schritt weiter. Zusammen mit WIT Studio kreieren sie den Original-Anime  Suicide Squad ISEKAI , der auf auf den Charakteren des DC-Universums basiert. Ein erster Teaser, Illustration und das Produktionsteams wurden ebenfalls vorgestellt. Die Anime-Serie  Suicide Squad ISEKAI  entsteht im renommierten WIT Studio unter der Regie von  Eri Osada . Für das Drehbuch konnte man  Tappei Nagatsuki  ( Re:ZERO ) und  Eiji Umehara  ( Vivy -Fluorite Eye&#039;s Song- ) begeistern, während  Naoto Hosoda  die Charakterdesigns von  Akira Amano  ( REBORN! ) für den Anime überführt.  Kenichiro Suehiro  ( Re:ZERO ) ist für die musikalischen Kompositionen zuständig. EMPFEHLUNG:  Zom 100: Bucket List of the Dead Anime erscheint im Simulcast und mit deutscher Synchro auf Crunchyroll DCs Harley Quinn, der Joker und das Suicide Squad wüten auf der ihnen fremden Bühne des Isekai. In der Anime-Serie  Suicide Squad ISEKAI  prallen die verrücktesten Welten in einer epischen und gewalttätigen Fantasy mit der stärksten Besetzung von Anime-Schöpfern aufeinander! Quelle:  DCOfficial auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/f4b15ae8e4/suicide-squad-isekai-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 18:05:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/warner-bros-japan-wit-studio-suicide-squad-isekai-anime-trailer-ankuendigung</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/warner-bros-japan-wit-studio-suicide-squad-isekai-anime-trailer-ankuendigung</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Deutscher Simulcast zum Love Live! Spin-off SUNSHINE in the MIRROR angekündigt</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Die Serie startet direkt mit einer Doppelfolge beim Anbieter</description>
                        <content:encoded>KSM Anime wünscht sich ein bisschen Hype zum Start der neuen Woche? Mit der deutschsprachigen Lizenz des  Love Live! Sunshine!! -Spin-offs  Yohane the Parhelion -SUNSHINE in the MIRROR-  sollte dieser garantiert sein. Die Serie startet heute bei aniverse mit den ersten beiden Folgen durch und jeden Montag gibt es eine weitere im Simulcast. Yohane the Parhelion -SUNSHINE in the MIRROR-  wird von Studio Sunrise produziert, wobei  Asami Nakatani  ( Ensemble Stars! ) Regie führt.  Toshiya Ono  ( 86 EIGHTY-SIX ) ist für das Drehbuch verantwortlich, während sich  Yumiko Yamamoto  ( Sword Art Online Alicization War of Underworld ) um das Charakterdesign kümmert und  Tatsuya Katto  als Komponist mitwirkt. EMPFEHLUNG:  Atelier Ryza: Ever Darkness &amp; the Secret Hideout The Animation: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr Die Synchronschauspielerinnen von Aqours sind ebenfalls wieder mit von der Partie.  Yohane the Parhelion -SUNSHINE in the MIRROR-  basiert auf einer Illustration des  Love Live! Days Love Live!  Sogo-Magazins, die zuvor bereits einen kurzen Manga im Februar 2022 inspirierte. Quelle:  KSM Anime auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1990x1118/c56535a58c/love-live-sunshine-yohane-the-parhelion-sunshine-in-the-mirror-titelbild.webp"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 16:25:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/deutscher-simulcast-love-live-spin-off-sunshine-in-the-mirror-ankuendigung</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/deutscher-simulcast-love-live-spin-off-sunshine-in-the-mirror-ankuendigung</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Hokkaido Gals Are Super Adorable! meldet sich mit Trailer und Starttermin zurück</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ein winterliches Visual stimmt auf die Geschichte ein</description>
                        <content:encoded>Ähnlich bedeckt wie der Schneefall auf einem einsamen Feld hielten sich die Verantwortlichen zur Anime-Serie  Hokkaido Gals Are Super Adorable!  Nun brechen sie aber das Eis des Schweigens mit einem Trailer samt Key Visual und benennen den winterlichen  Januar 2024  als Starttermin. Hokkaido Gals Are Super Adorable!  entsteht in den Studios SILVER LINK. x BLADE unter der Regie von  Misuzu Hoshino .  Katsuyuki Satou  ( My Stepmom&#039;s Daughter Is My Ex ) nimmt sich dem Charakterdesign an, wohingegen  Mirai Minato  das Drehbuch betreut.  EMPFEHLUNG:  RomCom-Manga Okinawa de Suki ni Natta Ko ga Hougen Sugite Tsura Sugiru wird als Anime adaptiert Die Anime-Serie  Hokkaido Gals Are Super Adorable!  adaptiert die gleichnamige Manga-Reihe von  Kai Ikada . Die einzelnen Kapitel werden seit 2019 auf Shonen Jump+ von Shueisha veröffentlicht und zu bisher elf Bänden zusammengefasst. Im englischsprachigen Raum kann der Manga über MANGAPlus gelesen werden. Inhalt: Oberschüler Tsubasa zieht nach Kitami in Hokkaido, wo er an der Bushaltestelle auf ein Mädel trifft. Ihr Anblick, wie sie trotz der eisigen Kälte ohne Strumpfhose allein vor der weißen Schneelandschaft steht, fesselt sein Herz. Quelle:  Hokkaido Gals Are Super Adorable! auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/8f95e0f348/hokkaido-gals-are-super-adorable-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 15:43:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/hokkaido-gals-are-super-adorable-anime-trailer-starttermin</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/hokkaido-gals-are-super-adorable-anime-trailer-starttermin</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Masamune-kun&#039;s Revenge Staffel 2 mit deutscher Synchro auf Crunchyroll gestartet</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Ankündigungen</category>
                        <description>Jeden Montag im Simulcast und mit deutscher Synchro</description>
                        <content:encoded>Makabe und Adakagis verzwickte Liebesgeschichte wird heute endlich mit der 2. Staffel von  Masamune-kun&#039;s Revenge  fortgesetzt. Tatsächlich startete die Anime-Serie soeben nicht nur in den Simulcast, sondern auch direkt mit deutscher Synchro –  jeden Montag um 15:10 Uhr  gibt es dann eine weitere Folge auf Deutsch. &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Masamune-kun&#039;s Revenge R &lt;&lt; Nachdem die deutsche Synchronisation der ersten Staffel bereits vollends überzeugen konnte, geht es nun direkt mit der Fortsetzung weiter.   Masamune-kun&#039;s Revenge R   wird dabei weiterhin bei TNT Media unter der Synchronregie und mit dem Dialogbuch von  Julia Bautz  produziert. Masamune-kun&#039;s Revenge R  entsteht wie die erste Staffel im Studio SILVER LINK. unter der Regie von  Mirai Minato  ( BOFURI ) nach dem Drehbuch von  Michiko Yokote  ( Naruto ). Jeden Montag um 15:00 Uhr gibt es eine neue Folge im Simulcast bei Crunchyroll zu erleben. EMPFEHLUNG:  Crunchyroll kündigt die deutschen Synchros für Sommer 2023 an Masamune-kun&#039;s Revenge  basiert auf dem gleichnamigen Manga von Autor  Hazuki Takeoka  und Illustrator  Tiv . Die einzelnen Kapitel wurden von Oktober 2012 bis Juli 2018 im  Monthly Comic REX  von Ichijinsha publiziert und zu elf Bänden zusammengefasst. Ebenfalls gab es diverse Spin-offs und One-Shot-Sequels wie  Masamune-kun&#039;s a Rental Boyfriend . Inhalt: Es ist acht Jahre her, dass der schwächliche und moppelige Makabe Masamune eine schroffe Abfuhr von der schönen Adagaki Aki erhalten hat. Doch nun - etliche Kilo leichter und mit einem neuen Namen - ist er als gutaussehender Teenager zurückgekehrt ... und all das nur, um der „brutalen Prinzessin“ eins auszuwischen. Sein Plan: Aki soll sich in ihn verlieben, damit er ihr auf gemeinste Weise einen Korb geben kann, so wie sie es damals mit ihm getan hat. </content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/300e8b7ea5/masamune-kun-s-revenge-r-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 14:17:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/3/masamune-kun-s-revenge-staffel-2-folge-1-deutsche-synchro-crunchyroll</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/3/masamune-kun-s-revenge-staffel-2-folge-1-deutsche-synchro-crunchyroll</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>RomCom-Manga Okinawa de Suki ni Natta Ko ga Hougen Sugite Tsura Sugiru wird als Anime adaptiert</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Dialekte können herausfordernd sein</description>
                        <content:encoded>Der Web-Manga  Okinawa de Suki ni Natta Ko ga Hougen Sugite Tsura Sugiru  (eng.:  I Girl I Fell For in Okinawa Has a Difficult Dialect ) hat soeben enthüllt, dass die RomCom-Reihe als Anime-Serie adaptiert wird. Während Details zum Produktionsteam, Cast und Starttermin ausstehen, feiern die Verantwortlichen mit einer Illustration ausgelassen diese Ankündigung. Illustration Egumi Sora  startete die Manga-Reihe  Okinawa de Suki ni Natta Ko ga Hougen Sugite Tsura Sugiru  im Jahre 2020 auf der Online-Plattform Kurage Bunch von Shinchosha. Mittlerweile zählt die Reihe zusammengefasst sieben Bände, wobei die Lizenz auf Englisch oder Deutsch aktuell noch nicht vergeben ist. Quelle:  Comic Natalie</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/800x418/3b85bc2788/okinawa-de-suki-ni-natta-ko-ga-hougen-sugite-tsura-sugiru.jpg"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 14:05:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/romcom-manga-okinawa-de-suki-ni-natta-ko-ga-hougen-sugite-tsura-sugiru-anime-adaption</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/romcom-manga-okinawa-de-suki-ni-natta-ko-ga-hougen-sugite-tsura-sugiru-anime-adaption</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Mobile Suit Gundam: Requiem for Vengeance Animationsserie mit Teaser angekündigt</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Kreiert mit der Unreal Engine 5</description>
                        <content:encoded>Als wäre  eine Ankündigung  für   Mobile Suit Gundam  nicht genug, legen Studio Sunrise und Bandai Namco Filmworks heute zur Anime Expo 2023 noch einmal nach. Eine neue Serie mit dem Titel  Mobile Suit Gundam: Requiem for Vengeance  wird erscheinen. Dabei wurde ein Trailer samt Key Visual zur 6-Episoden-Serie veröffentlicht, welcher durch die Unreal Engine 5 bereits für viel Eindruck sorgt. Die 3DCG-Serie  Mobile Suit Gundam: Requiem for Vengeance  ist eine Kooperation zwischen Bandai Namco Filmworks, Sunrise Studio und SAFEHOUSE. Mit den Charakterdesigns von  Manuel Augusto Dischinger Moura  und nach dem Drehbuch von  Gavin Hignight  entsteht die Serie unter der Regie von  Erasmus Brosdau  in der Unreal Engine 5. Für die Hauptrolle Iria Sorari konnte Schauspielerin  Celia Massingham  gewonnen werden. EMPFEHLUNG:  Mobile Suit Gundam kündigt Anime-Film SEED FREEDOM mit Teaser und konkretem Starttermin an Bei  Mobile Suit Gundam: Requiem for Vengeance  handelt es sich eine originale Geschichte aus dem  Mobile Suit Gundam -Universum und spielt in Europa während des einjährigen Krieges, welcher bereits in der Ur-Serie gezeigt wurde. Die aktuellste Serie aus dem Franchise heißt  Mobile Suit Gundam: The Witch from Mercury  und lief kürzlich noch mit Staffel 2 bei Crunchyroll im Simulcast. Quelle:  Offizielle Webseite</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/923d73bb1b/mobile-suit-gundam-requiem-for-vengeance-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 13:54:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/mobile-suit-gundam-requiem-for-vengeance-animationsserie-trailer</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/mobile-suit-gundam-requiem-for-vengeance-animationsserie-trailer</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Rebuild World Light Novel wird als Anime adaptiert</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ein Key Visual feiert die Ankündigung</description>
                        <content:encoded>Mit einer Verkaufszahl von über 750.000 Exemplaren ist es kaum verwunderlich, dass die Light Novel  Rebuild World  nun auch endlich als Anime-Serie adaptiert wird. Während Details zum Produktionsteam, Cast oder gar dem Starttermin noch ausstehen, gibt es zumindest ein erstes Key Visual zu bewundern. Key Visual EMPFEHLUNG:  Metallic Rouge Original-Anime liefert neuen Trailer Die Light-Nove-Reihe  Rebuild World  wird von  Nahuse  verfasst und mit den Illustrationen von  Gin  geschmückt. Aktuell sind elf Bände der Reihe veröffentlicht, wohingegen Shōsetsuka ni Narō die einzelnen Kapitel regelmäßig online publiziert. Seit 2019 erscheint auch eine Manga-Adaption aus der Feder von  Kirihito Ayamura  und umfasst neun Bände. Auf Englisch lassen sich sowohl die Light Novel als auch der Manga bei J-Novel Club finden. Inhalt: Die Spitze der menschlichen Zivilisation wurde zwar erreicht, zerfiel aber wieder, sodass heute nur noch Ruinen ein Zeugnis von der einstigen Größe liefern. Heute kämpft die Gesellschaft und die Wissenschaft um den Wiederaufbau und der Wiederentdeckung des Wissens, ohne die hinterlassenen Artefakte wirklich begreifen zu können. Akira ist ein Straßenkind und wird zu einem Jäger solcher Artefakte – das richtige Artefakt kann schließlich einen wahren Geldsegen bringen –, doch hat er als unterernährter, schlecht bewaffneter und untrainierter Anfänger schlechte Karten, denn die Ruinen sind mit gefährlichen Fallen gespickt. Erst die Begegnung mit der geisterhaften Gestalt Alpha wendet das Blatt und er bekommt eine ordentliche Ausbildung, um in den Ruinen einer vergangenen Hochkultur zu überleben und ihr Ziel zu verwirklichen. Quelle:  Rebuild World auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1280x670/a382ae8cde/rebuild-world-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 12:08:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/rebuild-world-light-novel-anime-adaption</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/rebuild-world-light-novel-anime-adaption</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>My Tiny Senpai Anime: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Guides</category>
                        <description>Kleiner Körper, riesiges Herz!</description>
                        <content:encoded>Shiori Katase aus der neuen Anime-Serie  My Tiny Senpai  ist wohl der Inbegriff einer liebenswürdigen Person: freundlich, zuvorkommend und herzlich. Dabei ist es kaum verwunderlich, dass ihre Beliebtheit innerhalb des Büros sehr hoch ist und manche Kollegen beginnen, für sie zu schwärmen. Mit dem Simulcast von  My Tiny Senpai  legt die aktuelle  Sommer-Season 2023  einen ordentlichen Stapel an romanischem Papierkram auf den Schreibtisch. Qualvoll wird diese Arbeit aber nicht, denn Kollegin Shiori ist stets zur Stelle, wie du in diesem Spotlight bemerken wirst. Hier gibt es für dich neben schicken Visuals und dem Trailer spannende Informationen zum Produktionsteam, den Charakteren und dem Cast auf einem Blick! &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  My Tiny Senpai &lt;&lt; Navigation Wann und wo im Stream Inhalt Offizieller Trailer Charaktere und Sprechercast Produktionsteam Visuals Zusätzliche Infos My Tiny Senpai – Wann und wo streamen My Tiny Senpai – Inhalt Als Shinozaki seinen neuen Job als Büroangestellter antritt, rechnet er nicht damit, dass er von seiner Vorgesetzten verhätschelt wird. Aber nicht nur das: Shiori ist auch noch ... super süß. Verbirgt sich hinter ihrem freundlichen und fürsorglichen Verhalten mehr, als nur der wunderbarer Charakter einer gütigen Person? Für Shinozaki tut sich ein Hoffnungsschimmer auf, dass sich daraus mehr als eine reine Arbeitsfreundschaft entwickeln könnte. My Tiny Senpai – Offizieller Trailer My Tiny Senpai – Charaktere und Cast   Genauso lebhaft, wie die zwischenmenschlichen Beziehungen im Büro von  My Tiny Senpai   ist auch der Cast ausgestaltet. Dabei wurden Talente an Land gezogen, die durch verschiedenste Anime-Serien wie  JUJUTSU KAISEN  oder  EDENS ZERO  bekannt sind. Was kann da schon schiefgehen? Shiori Katase VA: Hina Tachibana (Rie in  CUE! ) Takuma Shinozaki VA: Yūki Shin (Takemichi Hanagaki in  Tokyo Revengers ) Chihiro Akina VA: Nobunaga Shimazaki (Mahito in  JUJUTSU KAISEN ) Chinatsu Hayakawa VA: Yumiri Hanamori (Ai Hayasaka in  Kaguya-sama: Love is War ) Yutaka Shinozaki VA: Mikako Komatsu (Rebecca Bluegarden in  EDENS ZERO ) My Tiny Senpai – Produktionsteam Im Studio project No.9 wurde im Team gearbeitet, um die Animation und die damit verbundene Büroarbeit zu bewerkstelligen. All dies geschieht unter der Regie von  Mitsutoshi Satō , der bereits als Episode Director und Drehbuchautor eine Menge Erfahrung mitbringt. So war er beispielsweise an diversen Folgen von  Food Wars!  oder  Ranking of Kings  beteiligt. Originalwerk von Saisou Anime-Studio project No.9 Regie Mitsutoshi Sato ( Bakumatsu Crisis ,  Ikki Tousen: Western Wolves ) Drehbuch und Serienkomposition Keiichirō Ōchi ( The Quintessential Quintuplets ,  My Teen Romantic Comedy SNAFU Climax! ) Yasuko Aoki   ( Phantom of the Idol ) Satoshi Sugizawa   ( Love After World Domination ,  Cute Executive Officer ) Charakterdesign Hayato Hashiguchi  Hiromi Ogata ( The Yakuza&#039;s Guide to Babysitting ,  Magic Kaito 1412 ) Art Director Lin Ge ( Higehiro: After Being Rejected, I Shaved and Took in a High School Runaway ) Director of Photography Shōta Harada ( Cute Executive Officer ,  Love Live! Nijigasaki High School Idol Club ) Sound Director Yayoi Tateishi ( Domestic Girlfriend ,  Tsuredure Children ,  Happy Sugar Life ) Editor Akane Shiraishi ( Sasaki and Miyano ,  Kakushigoto ,  The Case Study of Vanitas ) Music Sumika Horiguchi Opening „HONEY“ von Touya Kobayashi Ending „sugar“ von YU-KA Tiny Senpai – Visuals My Tiny Senpai   hat Fans weltweit durch attraktive Visuals von Shiori geschickt um den Finger gewickelt. Sei es eine kleine Erfrischung oder ein ordentliches Essen – mit ihr wird die Bürozeit zu einem himmlischen Erlebnis ohne Kummer und Sorgen. My Tiny Senpai – Zusätzliche Infos Die Anime-Serie  My Tiny Senpai  hat bereits vorab etwas von sich hören lassen. Jedes, der Situationsvisuals wurde auch von einem kleinen Hörspiel begleitet, das das Talent der Synchronschauspielerin von Shiori –  Hina Tachibana  – voll zur Geltung kommen lässt und so die Vorfreude auf die Serie ins unermessliche steigern konnte. Weitere Artikel: Ecchi-Komödie Story of a Small Senior in My Company wird als Anime adaptiert My Tiny Senpai sorgt mit Trailer und Starttermin für Papierkram My Tiny Senpai Anime brieft mit Trailer konkreten Starttermin &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  My Tiny Senpai &lt;&lt;</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/999x564/1e51f4a47b/my-tiny-senpai-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 11:45:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/3/my-tiny-senpai-anime-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/3/my-tiny-senpai-anime-wann-wo-im-stream-trailer-mehr</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>KamiErabi GOD.app Anime loggt neuen Trailer ein</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Crunchyroll zeigt die Serie im Herbst als Simulcast</description>
                        <content:encoded>YOKO TARO  hat mit dem  NieR -Franchise bereits eine Legende aus dem Boden gestampft – wird das mit der kommenden Anime-Serie  KamiErabi GOD.app  wieder gelingen? Das werden Fans ab  Oktober 2023  bei Crunchyroll  im Simulcast  herausfinden. Ein neuer Trailer zeigt indessen frische Bilder von der heiß erwarteten Serie. EMPFEHLUNG:  Fuji TV kündigt neue Anime Metallic Rouge, Undead Murder Farce &amp; mehr an KamiErabi GOD.app  entspringt der Idee von  YOKO TARO  ( NieR ). Für die Serie übernimmt  Hiroyuki Seshita  ( Ajin ) die Regie bei Studio UNEND. Das Drehbuch steuert  JIN  ( Mekakucity Actors ) bei, während  Atsushi Ohkubo   ( Fire Force ) das Charakterdesign anfertigt und  MONACA  die Musik komponiert Quelle:  KamiErabi GOD.app auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/e959ffea0d/kamierabi-godapp-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 10:12:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/kamierabi-god-app-anime-trailer</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/kamierabi-god-app-anime-trailer</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Boys-Love-Manga Twilight Outfocus wird als Anime adaptiert</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Der Manga ist auf Deutsch erhältlich</description>
                        <content:encoded>Immer mehr Boys-Love-Manga werden zur Freude der Fans als Anime adaptiert. Bei dem jüngsten Neuzugang in der Liste handelt es sich um eine Anime-Adaption zu  Twilight Outfocus , wie soeben mit einer Illustration angekündigt wurde.  Details zur Anime-Serie sind bislang noch rar gesät, doch zumindest wurden die Stimmen den Protagonisten bestätigt.  Yoshitsugu Matsuoka  (Hirano in  Sasaki and Miyano ) und  Yuma Uchida  (Uenoyama in  given ) schlüpfen wie bei der Drama CD erneut in die Rollen von Mao und Hisashi. Ankündigung mit Illustration Bei dem Boys-Love-Titel  Twilight Outfocus  handelte es sich ursprünglich um einen Einzelband, der um eine Fortsetzung und Spin-offs erweitert wurde. All diese sollen für die Anime-Adaption als Inhalt herangezogen werden. EMPFEHLUNG:  Boys-Love-Manga Mask Danshi: This Shouldn&#039;t Lead to Love erhält Anime Sowohl die Hauptreihe als auch die Spin-offs von  Twilight Outfocus  stammen aus der Feder von Mangaka  Jyanome . Diese erschienen je im Magazin  Honey Milk  von Kodansha und werden hierzulande von Manga Cult auf Deutsch verlegt. Inhalt (via Manga Cult): Der stille und ernste Mao teilt sich mit dem gutaussehenden Hisashi ein Zimmer im Wohnheim ihres Internats. Damit ihr Zusammenleben funktioniert, schließen sie einen Pakt: Mao wird niemandem verraten, dass Hisashi schwul ist, und Hisashi wird in Mao niemals mehr sehen als nur seinen Mitbewohner. Doch die Dinge ändern sich, als der Filmklub beschließt, eine bewegende Liebesgeschichte über zwei Jungen zu drehen – mit Hisashi in der Hauptrolle. Da beginnt Mao plötzlich, Hisashi in ganz neuem Licht zu sehen … Quelle:  Twilight Outfocus auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/039ebc369d/twilight-outfocus-drama-cd-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 09:05:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/boys-love-manga-twilight-outfocus-anime-adaption-ankuendigung</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/boys-love-manga-twilight-outfocus-anime-adaption-ankuendigung</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>The Saint&#039;s Magic Power is Omnipotent Staffel 2 gibt mit Key Visual herbstliche Premiere preis</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Staffel 1 ist auf Crunchyroll verfügbar</description>
                        <content:encoded>Es ist an der Zeit, für eine sanfte und gediegene Romanze – denn nach längerer Funkstille meldete sich heute die Anime-Serie  The Saint&#039;s Magic Power is Omnipotent  mit neuen Details zu Staffel 2. Mit einem Key Visual wurde über den offiziellen Twitter-Account verkündet, dass Staffel 2 im  Oktober 2023  Premiere feiert. Key Visual The Saint&#039;s Magic Power is Omnipotent   Staffel 2  entsteht erneut im Studio diomedéa unter der Regie von  Shōta Ihata  ( Domestic Girlfriend ). Ebenfalls ist  Wataru Watari  ein weiteres Mal für das Drehbuch zuständig. Die erste Staffel wurde auf Crunchyroll in Kooperation mit LEONINE Anime im Simulcast ausgestrahlt – der Publisher veröffentlichte die Anime-Serie anschließend auf DVD und Blu-ray. EMPFEHLUNG:  The Ancient Magus&#039; Bride Staffel 2 liefert künstlerisches Key Visual zu Cour 2 The Saint&#039;s Magic Power is Omnipotent  basiert auf der gleichnamigen Light Novel von Autor  Yuka Tachibana  und Illustrator  Yasuyuki Syuri , die seit 2017 in Japan erscheint. Die Manga-Adaption von  Fujiazuki  wird ebenfalls seit 2017 von KADOKAWA publiziert und umfasst derzeit sieben Bände in Japan. Hierzulande veröffentlicht TOKYOPOP die Manga-Reihe auf Deutsch. Inhalt: Als die überarbeitete Mittzwanzigerin Sei eines Abends nach Überstunden spät nach Hause kommt, wird sie in ein Licht gehüllt und als „Heilige Maid“ in eine andere Welt gerufen, wo sie auf einen Prinzen trifft. Doch neben ihr wurde auch eine Oberschülerin in die Welt katapultiert und zieht die volle Aufmerksamkeit des Prinzen auf sich. Aus Enttäuschung verlässt Sei den Palast und findet in einem Laboratorium zur Erforschung von Heilpflanzen Zuflucht. Mit dem Direktor Johan und Ausbilder Jude lernt sie, Tränke herzustellen und mit Magie umzugehen. Quelle:  The Saint&#039;s Magic Power is Omnipotent auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/cb2406121e/the-saint-s-magic-power-is-omnipotent-staffel-2-titelbild-sei.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 07:52:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/the-saint-s-magic-power-is-omnipotent-staffel-2-key-visual-premiere</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/the-saint-s-magic-power-is-omnipotent-staffel-2-key-visual-premiere</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Crunchyrolls aktuelles Wochenprogramm vom 3. bis 9. Juli (Update 5.7.)</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Season-Lineup</category>
                        <description>Plane deine Woche mit JUJUTSU KAISEN, Zom 100, Rent-a-Girlfriend und mehr!</description>
                        <content:encoded>UPDATE 5. Juli: Die  neu angekündigten Simulcasts  wurden ins Wochenprogramm aufgenommen. UPDATE 4. Juli:  ME &amp; ROBOCO  ist heute bei Crunchyroll gestartet. UPDATE 3. Juli:  Masamune-kun&#039;s Revenge R  ist heute ebenfalls mit deutscher Synchro angelaufen. Das gleißende Sonnenlicht des heißen Sommers prallt unweigerlich auf Crunchyrolls Sommer-Season und begünstigt deren Wachstum. Damit du deine Woche an Anime-Folgen vorplanen kannst, stellen wir heute passend das  Wochenprogramm für den Sommer 2023  vor – dieses wird jeden Montagvormittag (ca. 9 Uhr) aktualisiert und unter der Woche mit etwaigen Updates versehen. Hinweis:  Änderungen des Sendeplans sind vorbehalten.  Die angegebenen Uhrzeiten sind kein Garant und es kann unter Umständen zu kurzfristigen Verzögerungen kommen. Diese können nicht immer mitgeteilt werden, aber sei versichert: Wir merken es sofort, wenn eine Folge nicht zur rechten Uhrzeit launcht. Montag Dienstag Mittwoch Donnerstag Freitag Samstag Sonntag Katalogtitel Hinweis:  Die deutschen Untertitel zu  The Daily Life of the Immortal King Staffel 1 &amp; 2  werden aktuell nachgereicht. Die Veröffentlichung folgt keinem genauen Zeitplan. Folgende Serien werden aktuell wöchentlich im Laufe der gelisteten Tage mit deutschen Untertiteln versehen:  The Prince of Tennis, Shangri-la, Kiddy Grade, The Tower of DRUAGA, Okami-san and Her Seven Companions, Glass Fleet, Gravion ZWEI, Venus Versus Virus, Sasami Magical Girls Club  und  ORGUSS .</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1600x900/c6d8b56580/crunchyrolls-aktuelles-wochenprogramm-sommer-2023-asset.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 07:00:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/seasonal-lineup/2023/7/3/crunchyroll-aktuelles-wochenprogramm-sommer-2023</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/seasonal-lineup/2023/7/3/crunchyroll-aktuelles-wochenprogramm-sommer-2023</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Metallic Rouge Original-Anime liefert neuen Trailer</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Im Januar 2024 bei Crunchyroll zu sehen</description>
                        <content:encoded>Ein dynamisches Duo in einer Cyberpunk-Stadt, Gitarrenklänge, ein sich verwandelnder Androide und Ramen-Nudeln? Das alles und mehr bietet der neue Trailer zum kommenden Original-Anime  Metallic Rouge  von Studio BONES anlässlich des 25. Jubiläums. Die Anime-Serie ist für einen Start im  Januar 2024  geplant und soll  wie andere Fuji-TV-Titel  bei Crunchyroll ausgestrahlt werden. Studio BONES zeichnet sich für den Original-Anime  Metallic Rouge  verantwortlich. Auf dem Regiestuhl nimmt hierfür  Motonobu Hori  ( Carole &amp; Tuesday ) platz, wobei  Yutaka Izubuchi  das Drehbuch verfasst,  Toshihiro Kawamoto  ( Cowboy Bebop ) die Charaktere designt und  Taisei Iwasaki  ( Blood Blockade Battlefront ) die Musik komponiert. Quelle:  Metallic Rouge auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/14cfc689b4/metallic-rouge-teaser-trailer-2.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 06:43:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/metallic-rouge-original-anime-trailer</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/metallic-rouge-original-anime-trailer</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>JUJUTSU KAISEN Staffel 2 kündigt verlängerte Pause zwischen den Arcs an</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ab Donnerstag bei Crunchyroll im Simulcast</description>
                        <content:encoded>Diese Woche können wir Yūji und seine Kameraden endlich mit der 2. Staffel von  JUJUTSU KAISEN   zurück heißen, wobei wir einen kleinen Umweg einlegen. Denn Staffel 2 startet mit den beiden Arcs  Hidden Inventory  und  Premature Death , die sich Gojō und Getōs Vergangenheit annehmen. Doch bevor  JUJUTSU KAISEN  Staffel 2  am Donnerstag  im Simulcast  bei Crunchyroll startet, gab der offizielle Twitter-Account der Serie den vorläufigen Sendeplan bekannt. Darin ist unter anderem eine dreiwöchige „Pause“ verzeichnet. Ebenfalls wird dadurch klar, dass die ersten beiden Arcs mit voraussichtlich 5 Folgen abgehandelt werden. Der aktuelle Sendeplan für  JUJUTSU KAISEN  Staffel 2 sieht wie folgt aus: JUJUTSU KAISEN  Staffel 2  entsteht wie gewohnt im Studio MAPPA, jedoch nimmt  Shōta Goshozono  ( Chainsaw Man  Episode 8) hierfür auf dem Regiestuhl platz.  Hiroshi Seko  verfasst weiterhin das Drehbuch, während  Tadashi Hiramatsu  ( JUJUTSU KAISEN ) zusammen mit  Sayaka Koiso  die Charaktere designt und  Yoshimasa Terui  die Musik komponiert. EMPFEHLUNG:  JUJUTSU KAISEN kündigt Videospiel Cursed Clash mit Trailer an JUJUTSU KAISEN  Staffel 1  kannst du direkt hier auf Crunchyroll ansehen – entweder im Originalton mit deutschen Untertiteln oder in der deutschen Synchronfassung! Den Prequel-Film  JUJUTSU KAISEN 0   kannst du im Stream anschauen oder bei Crunchyroll auf  Disc  erwerben – die gesamte  erste Staffel  gibt es ebenfalls auf Disc. Die Anime-Serie basiert auf dem gleichnamigen Manga von  Gege Akutami  und wird seit 2018 in der  Weekly Shōnen Jump  von Shueisha veröffentlicht. In Japan umfasst die Reihe derzeit 22 Bände, während  Crunchyroll  20 Bände in deutscher Sprache verlegte. Zusätzlich wurde Band 0 veröffentlicht, auf dem der Prequel-Film  JUJUTSU KAISEN 0   basiert. Inhalt: Juni 2018: Yūji Itadori nahm Zwiegesicht Sukuna in seinen eigenen Körper auf. Dezember 2017: Yūta Okkotsu befreite Rika von ihrem Fluch. 2006: Der reine Frühling, der mit der erschütternden Niederlage der beiden stärksten Jujuzisten befleckt wurde … Satoru Gojō und Suguru Getō sind zwei unvergleichliche Jujuzisten, die Meister Tengen, Eckpfeiler der Jujutsu-Gemeinschaft, auf eine bedeutende Mission entsendet. Er betraut sie mit der Begleitung und dem Schutz der Sternplasmahülle Riko Amanai – das Mädchen wurde zur Vereinigung mit Meister Tengen auserwählt, um seine Unsterblichkeit zu bewahren. Doch der Erfolg ihrer Mission wird von dem Attentäter Fushiguro gefährdet, der nicht nur der Sternplasmahülle nach dem Leben trachtet. Allmählich wird die Vergangenheit von Gojō und Getō, die später als der mächtigste Jujuzist und der perfideste Fluchmagier bekannt werden sollten, enthüllt … Quelle:  JUJUTSU KAISEN auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/525e7c7f9f/jujutsu-kaisen-season-2.jpg"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 02:05:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/jujutsu-kaisen-staffel-2-sendeplan-pausen-zwischen-arcs</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/jujutsu-kaisen-staffel-2-sendeplan-pausen-zwischen-arcs</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Undead Unluck Anime packt brandneuen Trailer aus</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Im Oktober spritzt das Blut aus allen Poren</description>
                        <content:encoded>Die Anime-Serie  Undead Unluck  scheint es gernzuhaben, sich zu großen Anime-Events zurückzumelden. Aktuell läuft die Anime Expo 2023 und das ist für die Serie das gefundene Fressen, um die alle Aufmerksamkeit auf sich zu ziehen. Dieses Mal ist es ein brandheißer Trailer, der auf die Premiere im  Oktober 2023  bei Hulu einstimmen möchte. Undead Unluck  entsteht im Studio david production unter der Regie von  Yuki Yase . Dem Charakterdesign nimmt sich  Hideyuki Morioka  an, während  Kenichiro Suehiro  die Serie passend musikalisch untermalt. Alle drei Personen waren genau in dieser Konstellation an der ersten Staffel von  Fire Force  beteiligt. EMPFEHLUNG:  The Unwanted Undead Adventurer Anime ersteht mit Trailer samt Premiere auf Die Anime-Serie adaptiert den gleichnamigen Manga von  Yoshifumi Tozuka . Seit Januar 2020 wird dieser in der  Weekly Shōnen Jump  von Shueisha veröffentlicht und zu bislang 17 Bänden zusammengefasst. Hierzulande verlegt Carlsen Manga die Reihe mit bisher neun Bänden. Inhalt (via Carlsen Manga): Ein UNLUCKy Mädchen, das sich nichts mehr wünscht als den Tod. Triff einen UNDEAD Mann – nebenbei ein Muskelpaket vom Feinsten und das auf mysteriöse Weise all seine Klamotten verloren hat – der einfach nicht sterben kann. So weit, so unspektakulär, vielleicht... Aber Andy – Muskelpaket – hofft, dass sich das UNLUCK von Kazeko auf ihn überträgt. Nicht lange und das ungleiche Paar gerät in den Fokus einer zwielichtigen Organisation… Quelle:  TMS Entertainment auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/873c1cf442/undead-unluck-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Mon, 03 Jul 2023 01:28:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/undead-unluck-anime-neu-trailer</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/3/undead-unluck-anime-neu-trailer</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Record of Ragnarok Staffel 2 Part 2 lässt im Trailer die Fäuste sprechen</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ab dem 12. Juli 2023 bei Netflix zu sehen</description>
                        <content:encoded>Es wird Zeit, sich aufzuwärmen, denn die bildgewaltigen Kämpfe in  Record of Ragnarok  Staffel 2 Part 2  übernehmen ab dem  12. Juli 2023  auf Netflix weltweit im Stream die Bildschirme. Damit diese Aufwärmung auch korrekt vonstattengeht, haben die Verantwortlichen einen neuen Trailer veröffentlicht! Record of Ragnarok  Staffel 2  entsteht im Studio Graphinica. Für die erste Staffel zeichnet sich im gleichen Studio Regisseur  Masao Ōkubo  verantwortlich. Für das Drehbuch war  Kazuyuki Fudeyasu  zuständig, während  Masaki Sato  die Charaktere designte. Die gesamte erste Staffel steht euch bei Netflix auf Abruf bereit. Inhalt (via Netflix): Bevor die Götter die Menschheit auslöschen, geben sie ihr eine letzte Chance, um sich des Überlebens würdig zu erweisen. Mögen die Ragnarök-Kämpfe beginnen. Quelle:  Netflix Anime auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/b23f621e79/record-of-ragnarok-titelbild.jpeg"/>
                        <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 23:15:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/record-of-ragnarok-staffel-2-part-2-trailer</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/record-of-ragnarok-staffel-2-part-2-trailer</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>My Next Life as a Villainess Videospiel -Pirates of the Disturbance- kündigt mit Trailer europäischen Release an</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Ein neues Abenteuer auf der Nintendo Switch</description>
                        <content:encoded>Als würde Catarina aus  My Next Life as a Villainess – Wie überlebe ich in einem Dating-Game  den Winter nicht schon mit dem  angekündigten  Anime-Film dominieren, lässt sie die nächste Bombe platzen. Diesen Winter wird auch das  bereits bekannte  Spiel mit dem Titel  -Pirates of the Disturbance-  für die Nintendo-Switch in Europa erscheinen!  Piraten setzen diesen Winter die Segel in Richtung Abenteuer. Diese Visual Novel erzählt nicht nur eine originale Geschichte, sondern auch neue Charaktere werden ihr großes Debüt geben. Neben der Standard-Edition gibt es auch eine Limited Edition, die sogar mit einer exklusiven Sammelkarte daherkommt! Aber genügend Geblubber, denn der Trailer wartet! Für die Entwicklung von  My Next Life as a Villainess: All Routes Lead to Doom! -Pirates of the Disturbance-  zeichnet sich IDEA FACTORY aus. Die Visual Novel wird dabei mit den japanischen Originalstimmen aus der zugehörigen Anime-Serie vertont. Derzeit sind englische Untertitel geplant. Ob andere Sprachen ebenfalls angeboten werden, ist, Stand heute, unklar. EMPFEHLUNG:  My Next Life as a Villainess Anime-Film enthüllt Trailer, Visual und Starttermin Die ersten beiden Staffeln von  My Next Life as a Villainess: All Routes Lead to Doom!  entstanden im Studio SILVER LINK. unter der Regie von  Keisuke Inoue . Beide Staffeln sowie eine OVA kannst du dir hier auf Crunchyroll zu Gemüte führen.  Staffel 1  ist bereits auf Disc bei Crunchyroll erhältlich, während  Volume 1  von Staffel 2 vergangenen Juni erschien. My Next Life as a Villainess – Wie überlebe ich in einem Dating-Game?  basiert auf der gleichnamigen Light Novel von Autor  Satoru Yamaguchi  und Illustrator  Nami Hidaka  – in Japan veröffentlichte Ichijinsha zuletzt den 12. Band. Die Manga-Adaption des Titels wird hierzulande bei Manga Cult mit bisher acht Bänden verlegt. Inhalt: Als die wohlhabende Erbin Catarina sich eines Tages den Kopf stößt, fluten Erinnerungen aus einem früheren Leben ihr Bewusstsein. Ihr wird klar, dass sie in ihrem liebsten Otome Game wiedergeboren wurde – und zwar in der Rolle des Bösewichts! Die verschiedenen Enden des Spiels halten für Catarina im besten Fall das Exil und im schlimmsten den Tod bereit! Also muss sie nun ihr Bestes versuchen, die tödlichen Event-Flaggen zu vermeiden und irgendwie die Route ihres eigenen Happy Ends freizuschalten. Quelle: Pressemitteilung,  Offizielle Webseite</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1200x675/ffbe645ed2/my-next-life-as-a-villainess-all-routes-lead-to-doom-pirates-of-the-disturbance-titelbild.png"/>
                        <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 22:57:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/my-next-life-as-a-villainess-anime-videospiel-pirates-of-the-disturbance-trailer-europa-release</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/my-next-life-as-a-villainess-anime-videospiel-pirates-of-the-disturbance-trailer-europa-release</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Attack on Titan Final Season THE FINAL CHAPTERS Special 2 zeigt ersten Trailer</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Special 2 erscheint im Herbst 2023</description>
                        <content:encoded>Das Ende ist nah und das Erdrumoren ist schon aus der Ferne in  Attack on Titan Final Season  zu vernehmen. Auf der Anime Expo wurde heute während des MAPPA x Crunchyroll Panels nämlich ein brandneuer Trailer zu  FINAL CHAPTERS Special 2 , das im  Herbst 2023  in Japan Premiere feiert, freigelegt. Der Trailer gewährt den Fans einen ersten Einblick in das Special und was sie 2023 noch bei Crunchyroll erwartet. Das zuvor enthüllte Key Visual wurde erneut gezeigt – dieses zeichnet eine geradezu idyllische Szenerie vor dem Hintergrund der bisherigen Ereignisse ab. Attack on Titan Final Season THE FINAL CHAPTERS  entsteht wie gewohnt im Studio MAPPA unter der Regie von  Yūichiro Hayashi .  Hiroshi Seko  schreibt erneut das Drehbuch, während  Tomohiro Kishi  die Charaktere designt. Crunchyroll strahlte  Special 1  im März im Originalton mit deutschen Untertiteln im Stream aus. EMPFEHLUNG:  JUJUTSU KAISEN Staffel 2 erscheint im Simulcast und mit deutscher Synchro auf Crunchyroll Attack on Titan   ist bei Crunchyroll bereits auf  Disc  und hier im Stream mit deutschen Untertiteln und  deutscher Synchro   erhältlich. Die Anime-Serie und ihre Spin-offs basiert auf dem gleichnamigen Manga von Schöpfer  Hajime Isayama  – in Japan endete die Reihe mit dem 34. Band und auch hierzulande ist die Reihe bereits komplett bei Carlsen Manga erhältlich. Inhalt: Eren hat das Erdrumoren aktiviert, um die Welt auszulöschen. Unzählige Titanen haben mit dem Angriff begonnen und marschieren los, um alles platt zu machen, was sich ihnen in den Weg stellt. Diejenigen, die noch übrig sind – Mikasa, Armin, Jean, Conny, Hanji, Reiner, Annie, Pieck und ein schwer verwundeter Levi – nehmen den letzten Kampf auf, um Eren aufzuhalten.</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/3840x2160/12e24af1a2/attack-on-titan-final-season-the-final-chapters-special-2-base-asset-16x9.png"/>
                        <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 19:30:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/attack-on-titan-final-season-part-3-final-chapters-special-2-erster-trailer</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/attack-on-titan-final-season-part-3-final-chapters-special-2-erster-trailer</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2: Wann und wo im Stream, Trailer &amp; mehr</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Guides</category>
                        <description>Jeden Sonntag mit einer neuen Folge</description>
                        <content:encoded>Rudeus&#039; Wiedergeburt in einer anderen Welt hat mit der Anime-Serie  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation  definitiv Eindruck geschunden. Auf der Reise, seine Familie wieder zusammenzuführen, trifft er in Staffel 2 als Teil von Crunchyrolls  Sommer-Season  auf neue Kameraden und Gleichgesinnte. Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation  Staffel 2  ist soeben mit  Folge 0  bei Crunchyroll in den Simulcast gestartet und stellt uns eine Reihe neuer und wichtiger Charaktere vor. Passend zum Start haben wir wichtige Details zur Anime-Serie für dich zusammengestellt – Details zur deutschen Synchro folgen zu einem späteren Zeitpunkt. &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2 &lt;&lt; Navigation Wann und wo im Stream Inhalt Offizieller Trailer Charaktere und Sprechercast Produktionsteam Visuals Zusätzliche Infos Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2 – Wann und wo streamen Die gesamte erste Staffel von  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation   sowie die  OVA  stehen dir auf Crunchyroll bereits im Originalton mit deutschen Untertiteln und mit deutscher Synchronisation zur Verfügung.  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2 – Inhalt Ein 34-jähriger, zurückgezogener und arbeitsloser Junggeselle wird kurz nach dem Tod seiner Eltern und der Zwangsräumung seines Elternhauses von einem LKW überfahren. Als er jedoch im Körper eines Babys wieder aufwacht und realisiert, dass er sich in einer geheimnisvollen Welt voller Schwertkämpfe und Zauberei befindet, traut er seinen Augen kaum. Rudeus, wie er ab sofort genannt wird, schwört sich, sein neues Leben als zweite Chance zu sehen. Er schließt Freundschaften und lernt allerlei Menschen kennen, erlebt unvorstellbare Abenteuer und unerbittliche Kämpfe. Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2 – Offizieller Trailer Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2 – Charaktere und Cast Wie gewohnt für eine Fortsetzung, bleibt uns bei  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation II  der gesamte Sprechercast erhalten. Überraschend aber freudvoll war auch die Ankündigung, dass Yumi Uchiyama ihre Rolle als Rudeus wieder aufnimmt, obwohl dieser um ein paar Jahre gealtert ist. Rudeus Greyrat VA: Yumi Uchiyama (Fiore in  Overlord ) Rudeus&#039; vorige Persönlichkeit VA: Tomokazu Sugita (Gintoki in  Gintama ) Sara VA: Haruka Shiraishi (Maya in  My One-Hit Kill Sister ) Suzanne VA: Yū Kobayashi (Sasha in  Attack on Titan ) Timothy VA: Wataru Hatano (Gajeel in  Fairy Tail ) Mimir VA: Chiharu Sawashiro (Demioros in  The Fruit of Evolution 2 ) Patris VA: Itaru Yamamoto (Parks Orlok in  The Case Study of Vanitas )  Soldat Heckler VA: Kōsuke Toriumi (Gyokko in  Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba ) Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2 – Produktionsteam Im Gegensatz zum Sprechercast gibt es beim Produktionsteam ein paar Umbesetzungen hinzunehmen. Aber ein Grund zur Sorge ist dies trotzdem nicht, denn dafür schaffte man für  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation II  natürlich ebenso fähige Talente heran, die in die Fußstapfen ihrer Vorgänger treten. Originalwerk von Rifujin na Magonote (Story) Shirotaka (Art) Anime-Studio Bind Regie Hiroki Hirano (Assistant Director bei  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation ) Drehbuch und Serienkomposition Toshiya Ono ( 86 EIGHTY-SIX ,  Blue Exorcist: Kyoto Saga ,  THE PROMISED NEVERLAND ,  SHADOWS HOUSE ) Charakterdesign Sanae Shimada ( Photo Kano, UTOPA ) Yoshiko Saitō ( Comic Girls, Farming Life in Another World, Kubo Won&#039;t Let Me Be Invisible ) Art Director Masakazu Miyake ( The Angel Next Door Spoils Me Rotten ,  I Got A Cheat Skill in Another World ,  ID: INVADED ,  Koikimo ,  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation ) Color Design Makiko Doi ( Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation ,  Silver Spoon ,  sweetness &amp; lightning ) Director of Photography Shinji Tonsho ( GAMERS! ,  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation ,  Saga of Tanya the Evil ,  Seraph of the End: Battle in Nagoya ) Sound Director Jin Aketagawa ( 86 EIGHTY-SIX ,  Dr. STONE ,  Fire Force ,  Horimiya ,  Fruits Basket ,  Kaguya-sama: Love Is War ,  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation ) Editor Akinori Mishima ( 86 EIGHTY-SIX ,  Bleach: Thousand-Year Blood War ,  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation ,  NieR:Automata Ver1.1a ,  Your Lie in April ) Musik Yoshiaki Fujisawa ( Dimension W ,  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation ,  A Place Further Than the Universe ,  Spy Classroom ) Opening „spiral“ von LONGMAN Ending „Musubime“ von Yuiko Ōhara Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2– Visuals Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2 – Zusätzliche Infos Die Anime-Serie  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation  basiert auf der gleichnamigen Light-Novel Reihe von Autor  Rifujin na Magonote  und Illustrator  Shirotaka . Diese gilt mit 26 gedruckten Bänden als abgeschlossen. Die zugehörige Manga-Adaption von  Yuka Fujikawa  verlegt Panini Manga hierzulande auf Deutsch. Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation kündigt Videospiel an Light Novel von Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation erreicht neuen Meilenstein Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation und weitere deutsche Synchro auf Crunchyroll verfügbar &gt;&gt; Schau hier die erste Folge von  Mushoku Tensei: Jobless Reincarnation Staffel 2 &lt;&lt;</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/750x422/96218be137/mushoku-tensei-s2-teaser.png"/>
                        <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 15:40:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/2/mushoku-tensei-jobless-reincarnation-staffel-2-wann-wo-stream-trailer-mehr</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/guides/2023/7/2/mushoku-tensei-jobless-reincarnation-staffel-2-wann-wo-stream-trailer-mehr</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Naruto Anime legt konkreten Starttermin der vier neuen Episoden fest</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Im September gibt es diese zu sehen</description>
                        <content:encoded>Bereits seit Längerem ist die Geburtstagsüberraschung für das 20. Jubiläum des  Naruto -Franchise aus dem Sack: Vier neue Folgen sollen die Ur-Serie bereichern und noch einmal in Nostalgie versetzen. Nun haben die Verantwortlichen den konkreten Starttermin verlauten lassen. Passionierte Shinobi sollten ihre Shuriken schärfen, denn am  3. September  starten die Episoden in Japan. Die Manga-Reihe  Naruto  von  Masashi Kishimoto  wurde von 1999 bis 2014 von Shueisha veröffentlicht. Insgesamt umfasst die Reihe 72 Bände in Japan, die bereits komplett in deutscher Sprache von Carlsen Manga verlegt wurden – eine Neuauflage wurde mit einer Massiv Edition in 24 Bänden abgeschlossen. EMPFEHLUNG:  Naruto Shippuden x Secretlab stellt SKIN-Kollektion für TITAN Evo-Gamingstühle vor Von Oktober 2003 bis Februar 2007 wurde der Manga in 220 Folgen mit der Anime-Serie  Naruto  adaptiert. Als Sequel startete danach  Naruto Shippuden , das den restlichen Manga mit 500 Folgen adaptierte. Beide Anime-Serien stehen euch auf Crunchyroll zur Verfügung. Das weitere Sequel  BORUTO: NARUTO NEXT GENERATIONS  endete kürzlich mit  Part 1  im Simulcast –  Part 2  ist aber bereits  angekündigt . Inhalt: Das Dorf hinter den Blättern befindet sich in einem Zeitalter des Friedens und der Moderne. Riesige Gebäude wachen über die Straßen, gigantische Bildschirme zeigen ihre Farben und die Donnerbahn rast durch das Dorf, um alle Distrikte zu verbinden. Auch wenn es noch ein Dorf von Ninjas ist, wuchs die Bevölkerung enorm und das Leben der Ninja ändert sich langsam. Boruto Uzumaki, der Sohn Narutos , tritt der Ninja Akademie bei, um die Wege der Ninja zu erlernen. Seine Mitschüler sehen ihn nur als &quot;Sohn des Hokage&quot;, doch seine Passion und sein Charakter blasen alle Vorurteile bald davon. Quelle:  BORUTO: NARUTO NEXT GENERATIONS auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1200x675/f0931acaef/naruto-header.jpeg"/>
                        <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 15:28:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/naruto-anime-neue-episoden-starttermin-20-jubilaeum</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/naruto-anime-neue-episoden-starttermin-20-jubilaeum</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>JUJUTSU KAISEN kündigt Videospiel Cursed Clash mit Trailer an</title>
                        <author>Melanie Höpfler</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Staffel 2 ab Donnerstag bei Crunchyroll im Simulcast</description>
                        <content:encoded>Am Donnerstag startet endlich die heiß ersehnte 2. Staffel von  JUJUTSU KAISEN   im Simulcast  bei Crunchyroll, doch lasst uns einen Blick in die Zukunft wagen. Bandai Namco kündigte nämlich ganz frisch das Videospiel  Jujutsu Kaisen Cursed Clash  an. Neben einem Trailer gab es ebenfalls ein Visual, das von Studio MAPPA angefertigt wurde. Bei dem Videospiel handelt es sich um einen 3D-Action-Brawler, der einen 2v2-Modus begünstigt. Spieler können demnach Teams aus Jujuzisten und Flüchen zusammenstellen und ihre mächtigen Angriffe miteinander messen.  Jujutsu Kaisen Cursed Clash  wird für PS4, PS5, Xbox Series X|S, Xbox One, Nintendo Switch und PC über STEAM erscheinen. Jujutsu Kaisen Cursed Clash  verspricht dabei, dem Original treu zu bleiben – mit einer Grafik, die von der unverwechselbaren Ästhetik der Serie inspiriert ist, mit einer Auswahl von mehr als fünfzehn Kämpfern und mit intensiver Action und explosiven Animationen. Neben dem Battlemodus in Teams gibt es natürlich auch einen Storymodus, mit dem man Yūji Itadoris Geschichte nacherleben kann. EMPFEHLUNG:  JUJUTSU KAISEN Staffel 2 erscheint im Simulcast und mit deutscher Synchro auf Crunchyroll Doch bis das Spiel in den Handel kommt, können wir uns auf die Anime-Serie  JUJUTSU KAISEN  konzentrieren, deren 2. Staffel  am 6. Juli  auf Crunchyroll startet. Diese entsteht wie gewohnt im Studio MAPPA, jedoch nimmt  Shōta Goshozono  ( Chainsaw Man  Episode 8) hierfür auf dem Regiestuhl platz. Der Anime und das Videospiel basieren auf dem gleichnamigen Manga von  Gege Akutami  und wird seit 2018 in der  Weekly Shōnen Jump  von Shueisha veröffentlicht. In Japan umfasst die Reihe derzeit 22 Bände, während  Crunchyroll  20 Bände in deutscher Sprache verlegte. Zusätzlich wurde Band 0 veröffentlicht, auf dem der Prequel-Film   JUJUTSU KAISEN 0  basiert. Inhalt: Mühsal, Reue, Schmach: Die negativen Gefühle, die den Herzen der Menschen entspringen, werden zu Flüchen, die sich in unser aller Leben einnisten. Und das Einzige, was einen Fluch austreiben kann, ist ein anderer Fluch. Yūji verbringt seine Tage wie jeder andere Schüler. Doch eines Tages wird sein Freund von Flüchen angegriffen und um ihn zu retten, isst er den Finger des Zwiegesichts Sukuna. Fortan teilt er sich seinen Körper mit ihm und tritt der Jujutsu-Akademie bei, um gegen Flüche zu kämpfen. So beginnt die Geschichte des Jungen, der zum Fluch wurde, um einen Fluch auszutreiben. Quelle:  Website von Bandai Namco ,  Website von JUJUTSU KAISEN</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/88ee6b1fd9/jujutsu-kaisen-staffel-1-titelbild-gojo.jpg"/>
                        <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 13:14:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/jujutsu-kaisen-videospiel-cursed-clash-trailer-ankuendigung</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/jujutsu-kaisen-videospiel-cursed-clash-trailer-ankuendigung</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Fate/strange Fake -Whispers of Dawn- Anime jetzt bei Crunchyroll im Stream verfügbar</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Ankündigungen</category>
                        <description>Dieser Gralskrieg trieft vor Lug und Trug</description>
                        <content:encoded>Der Gralskrieg ist ein urheiliges Ritual, in denen Heldenseelen um den Ruhm ihres Magiers kämpfen. Im Anime-Special  Fate/strange Fake -Whispers of Dawn-  wird dieser Krieg auf schändliche Weise befleckt. Doch was Wahrheit und Lüge ist, erfährst du nun selbst, denn das Special ist soeben in Originalvertonung samt Untertitel bei Crunchyroll eingetroffen. &gt;&gt; Hier geht&#039;s zu  Fate/strange Fake -Whispers of Dawn- &lt;&lt; Das Anime-Special  Fate/strange Fake -Whispers of Dawn-  entstand im Studio A-1 Pictures unter der Regie von  Shun Enokido  und  Takahito Sakazume .  Yūkei Yamada  ( Fate/Apocrypha ) designte die Charaktere und  Hiroyuki Sawano  ( Attack on Titan ) komponierte die Musik. EMPFEHLUNG:  Fate/strange Fake kündigt Anime-Serie mit Visual an Ursprünglich veröffentlichte  Narita  ( Durarara!! ) die Story  Fake/states night  als Aprilscherz in 2008. Er fuhr damit fort und entwickelte  Fate/strange Fake  als Beilage für ein Magazin, bevor es im Januar 2015 als vollwertige Light-Novel-Reihe mit Illustrationen von  Shizuki Morii  startete.  Morii  nahm sich überdies einer Manga-Adaption des Titels an. Inhalt: Nach einigen Jahren des fünften Gralskriegs in Japan beginnt sich ein neuer Krieg zu manifestieren. In den Vereinigten Staaten, einem Ort namens Snowfield, erhebt sich eine neue Bühne für die Schlacht um den Heiligen Gral. Doch Lug und Trug bestimmen diesen Krieg und trotz dieses Wissens tanzen die Darsteller – Magier und heldenhafte Seelen – auf der verlogenen Bühne umher. Was wahr ist oder falsch, interessiert sie nicht, denn sie kämpfen nicht wirklich um den Gral, sondern viel mehr um den Bestand ihres eigenen Glaubens. Wenn die Zeit hereinbricht, was wird diesen Gral dann ausfüllen? Lügen? Wahrheiten? Oder doch etwas völlig anderes?</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1127x634/0e5ef32736/fate-strange-fake-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 11:36:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/2/fate-strange-fake-whispers-of-dawn-anime-crunchyroll-stream</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/announcements/2023/7/2/fate-strange-fake-whispers-of-dawn-anime-crunchyroll-stream</guid>
                    </item>
                    <item>
                        <title>Am I Actually the Strongest? Anime legt Opening- und Ending-Video zum Start auf</title>
                        <author>Simon Münch</author>
                        <category>Die aktuellsten Anime-News</category>
                        <description>Frisch bei Crunchyroll im Simulcast eingetroffen</description>
                        <content:encoded>Eine neue Season bedeutet nicht nur frische Anime-Kost, sondern auch eine Fülle an Musik, die es zu genießen gibt. Ganz in diesem Sinne hat die Anime-Serie  Am I Actually the Strongest?  nach ihrer gestrigen Premiere bei Crunchyroll im Simulcast das Opening und Ending-Video veröffentlicht. Am I Actually the Strongest?  entsteht im Studio Staple Entertainment unter der Regie von  Takashi Naoya  ( Osamake ). Für das Drehbuch verantworten sich  Tatsuya Takahashi  ( The Faraway Paladin ) und  Tetsuya Yamada  ( Kaina of the Great Snow Sea ), während  Shōko Yasuda  ( Seven Mortal Sins ) die Charaktere designt.  Jeden Samstag um 20:45 Uhr  gibt es eine neue Folge bei Crunchyroll im Simulcast zu sehen. EMPFEHLUNG:  Am I Actually the Strongest? Anime legt mit packendem Trailer konkreten Starttermin fest Die Anime-Serie  Am I Actually the Strongest?   adaptiert die gleichnamige Light-Novel-Reihe von Autor  Sai Sumimori . Seit September 2018 wird die Reihe auf Shōsetsuka ni Narō veröffentlicht, wobei die Manga-Adaption von  Ai Takahashi  seit April 2019 auf der Webseite Niconico Suiyobi no Sirius erscheint und bisher neun Bände umfasst. Inhalt: In eine andere Welt reinkarniert zu werden, mit dem Versprechen eine „betrügerischen“ Macht zu erhalten, ist eine Sache … aber als Baby wiedergeboren und dann zum Sterben zurückgelassen zu werden, nachdem die königlichen Eltern ihn für zu machtlos halten? Das ist eine ganz andere Geschichte! Nun muss sich der neugeborene Reinhart – Hart für seine neuen Freunde – in einer gefährlichen Welt zurechtfinden. Aber zum Glück verfügt er über Magie, die buchstäblich den Rahmen sprengt! Quelle:  Am I Actually the Strongest? auf Twitter</content:encoded>
                        <media:thumbnail url="https://a.storyblok.com/f/178900/1920x1080/e5b3cb902b/am-i-actually-the-strongest-ending-titelbild.jpg"/>
                        <pubDate>Sun, 02 Jul 2023 11:00:00 GMT</pubDate>
                        <link>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/am-i-actually-the-strongest-anime-opening-ending-video</link>
                        <guid>https://crunchyroll.com/de/news/latest/2023/7/2/am-i-actually-the-strongest-anime-opening-ending-video</guid>
                    </item>
                        </channel>
                    </rss>